[講故台][少甜]xxxxxxxxxxxxxx正臭雞！ Post 2

拍左七年拖都可以話散就散，仲要派埋帽，正臭雞
Post 1:

竟然俾我偷拍到腦細同靚女上司喺辦公室扑嘢
Post 1:
Post 2:
紙言：

仆街紙言好撚多廣告
facebook 版全文:

IG: mafaonehk

今個post玩負評，如果覺得好睇，狠狠咁留低你個負評啦
千祈唔好正評，係負評啊！！！

章五十

「我的要求從一開始就沒有變過。」Sally 坐了起來，整理好自己的衣服，說：「留在公司，繼續我交托給你的……你就當作是遊戲吧。許樂那邊你也不能干涉，不然賠錢就是必然了，而且之後附帶的惡果絕對是你想像不到的。」

「請你必須相信我追究的決心和耐心。」Sally 走近我，來到我面前蹲下，說：「至於你那個小女朋友，我想你也不會對她是真心的吧？」

「我們這種人，怎麼會對人有真心呢？」

「真心？我們配嗎？」Sally 自嘲一笑，以可憐我的目光看著我。她雖然在望住我，但我肯定她在想的是第二個人，至於想的是誰，我實在沒有心情深究。

我慢慢站了起來，猶如行屍走肉一樣徐徐離開Sally 的住處。

是啊，就像Sally 所說的一樣，從一開始決定權就不在我手中，我只不過是她手中的一枚棋子，她的手指向哪裡，我便落到何處，她要玩臥底遊戲，我不得不奉陪，她要我不能阻止許樂，任由他對凱婷下毒手……我又能如何反抗呢？

反抗不了就學會接受，但，這要如何接受？

我漫無目的地走著，直至天亮了，我竟然不知不覺間走到據點附近。

既然都來到附近了，不如上去坐一下吧，天才剛亮，陳穎琳那傢伙雖然把據點當成自己的家，但也不至於這麼早會來到據點，我可以靜靜地坐一下，想想之後的事了。

只是，這是只靠想想就能解決的嗎？

我到了據點所在的樓層，來到據點的大門前，裡面竟然還亮著燈，陳穎琳不會是真的這麼過份在裡面睡覺吧？我打開了門，詫異地看著裡面的人，對方也驚訝地回望我。

原來是Jessica。

也對，除了我和陳穎琳，也就只有Jessica 和Sally有據點的鎖匙了。

「這麼早，你怎麼會在這裡？」我注意到Jessica 雙眼通紅，面上還有淚痕，我坐到她旁邊，問：「發生了什麼？」

Jessica 搖了搖頭，沒有說話，努力對我擠出一個比哭更難看的淒然笑容。

我本想追問，但想到自己還在煩惱一件麻煩事便沒有問出口，誰知道就是現在的一個念頭，便令之後的我後悔萬分，要是現在我再關心Jessica 多一點，可能之後的局面便會完全不同。

可惜時間不會倒流，我終究還是沒有問出口，我只是輕輕將Jessica 擁入懷裡。

本來我想跟Jessica傾訴一下的，畢竟她和陳倫同年都比我大幾歲，多了幾年的人生感悟，或許能為我排解一下紛擾。可是看到她這個樣子，我也問不出口了。

Jessica 依靠在我身上，一面憔悴的她合上雙眼，很快就發出輕輕的鼻鼾聲睡著了。

難怪陳倫會如此迷戀她。我看著她的樣子，不禁再次慨嘆。如果沒有遇上Jason 和陳倫，或者她會過著幸福美滿的生活，當一個成熟知性的美人妻？

如果我沒有遇上Doirs﹐就不會有之後發生的事，我就不會和許樂Sally 她們牽扯上關係，我此刻就不用如此苦惱了吧？

如果我能夠早一點遇上凱婷，早一點成為她的男朋友，這該多好？

但世事從來都沒有如果，只有已發生的既定事實。再來一次的機會，從來都沒有。

儘管如此，難道我就要眼白白看住他們加害凱婷而袖手旁觀？

不，肯定還有辦法的。我必須要守護凱婷，哪怕要放棄一切。

放棄一切，說得倒是輕巧，Sally 說過如果我出手阻止許樂就會承受難以想像的惡果，我不懷疑她有令我生不如死的能力。事已至此她要怎樣對我我都能坦然面對，但她對我的家人朋友出手，我還能夠從容面對嗎？

陷入兩難的我枕在Jessica 的頭上，聞住她的髮香也不知不覺間睡著了。

「啊－－！」直至，一聲尖叫把我驚醒。

我被嚇得睜開雙眼，睡眼惺忪的我只能依稀看到眼前的身影，原來是陳穎琳。

「你在叫什麼呢？」我埋怨道，一夜沒睡的我本已經疲憊不堪，小睡一會就被吵醒就更加難受了。

陳穎琳一手指住我，一手掩住嘴，仿佛看到什麼難以置信的畫面。

我這才驚覺Jessica 就靠在我旁邊，但陳穎琳你也不用如此吃驚吧？

我下意識地望向身旁的Jessica, 然後我自己都嚇了一跳－－ 我的一隻手竟然在我自己不知情的情況下放到Jessica 的灰色百褶長裙之中，插在她兩腿之間，摸在她的私處之上，我的指尖還能感受到她腿間根處的熱度，而我另一隻手則摸在她的胸部上，五指在她的白色襯衣上弄起不少皺痕。

我連忙放開摸在Jessica 胸部的手，但在她兩腿間的手卻被用力緊住，抽不出來。

我看到Jessica 的睫毛不自然地顫動起來，顯然她已經醒了卻還在裝睡……你裝睡也可以，可以先放開我的手嗎？

我的手指和她的私處就只隔著一層布，我能感覺到指尖的濕意越來越重。

Jessica 你發情也要挑時間吧，現在還有陳穎琳在看著我們呢！

化雲 專心炒股ok?

最後主角會同邊個一齊，由你地黎決定
下面會有個投票，邊個女角得到最多負評(扣埋正評 ) 就會係男豬最後既歸宿

呢一層
謝凱婷+謝凱儀兩姊妹

呢一層
Jessica

呢一層
Amy

呢一層
Sally

呢一層
陳穎琳

仲有
Doris呢隻臭閪

呢一層
Iris

冇錢炒啦
努力返工對沖緊

呢個故既紙言link

少甜學咩人開甜故

大奶貓

快啦

呢一層
許樂

今晚仲有
大家狠狠咁用負評羞辱我啦

大家有冇留意到處女係用中文名

許樂都係中文名
唔通....

個菊花係處

雲清係咪迷上咗SM

推

章五十一

「你和Jessica 是什麼關係？她是你的女朋友嗎？還是你的SP？」

「我們的關係有點複雜，一言難盡啊。」

「一言難盡你就多說幾句，總能解釋清楚的。」

「小女孩不要這麼八掛吧。」

「什麼小女孩，我不過是比你小幾個月！」

「總之剛剛的事你就當作從沒看見。」我不再理會陳穎琳的追問，轉身就想離開據點。許樂的事已經把我煩得快要崩潰了，我已經沒有閒心再去應付陳穎琳。

Jessica 真是狡滑啊，見勢色不對就假借不舒服的藉口，紅著面快步離開了據點把我這個隊友賣掉，餘下我一個來跟陳穎琳解釋。要怎樣解釋呢？難道要把Jessica 性上癮的事告訴她？要說也應該由Jessica 本人來說吧，由我這個……姑且算是人型按摩棒的人來說出她的經歷，好像不太好吧？

但陳穎琳卻緊緊抓住我的手臂不讓我離開。她楚楚可憐地望住我，一副我不解釋清楚就不讓我走的姿態。

我嘆了一聲，拉住她坐了下來。

「要從哪裡說起呢？那不如就從一開始說起吧……」於是，我就由Doris 給我戴綠帽開始講起，講到Jessica 親手按下那個發送鍵將Jason 送上絕路，在Jessica 性上癮發作時由我來暫時滿足她，所有所有，都對陳穎琳坦白了。

然後我還將凱婷的事告訴她。我實在找不到人去傾訴了，面前這個呆頭呆腦的傻妹或者也能勉強算是一個合格的傾訴者吧。

「所以，你已經有女朋友了，還和Jessica 有著這種不三不四的關係？」陳穎琳一副唾棄的樣子望住我。

「喂，我跟你說這麼多不是讓你挖苦我的！用用你的豬腦幫我想想辦法啊！」

「哪有什麼能兩全其美的辦法，你自己不是很清楚了嗎？」陳穎琳站了起來，回到自己的位置上坐下，打開了電腦繼續看她的腦殘劇集，完全沒有想繼續理我的意思。

哈，我把這半年多來經歷的一切都跟她和盤托出了，我也沒奢望能從她口中聽到什麼真知灼見了，誰知道她就只是一心想滿足自己的好奇心，聽完後就當和哪個三姑六婆聊完八掛一樣拍拍屁股就走開了。

所以，我還是只能繼續獨自苦惱。

「哼，罵我的時候說得那麼輕鬆，現在自己遇上難題了卻這個樣子，很難決擇嗎？要麼就放棄你的女朋友，要麼就擼起衣袖和他們拼命啊。」陳穎琳的聲音傳進我耳中，原來她只是裝作煲劇，其實一直在注視著愁眉不展的我。

對啊，我很明白自己就只有兩個選擇。選擇往往也就意味著要放棄，魚與熊掌很多時候都不能兼得的，既然如此，也就只能選擇更重要的那一邊了。

我走到陳穎琳的位置前，在她驚疑的眼神下在她頭頂上輕輕拍了兩下，說：「謝謝你。」

之後，我回到家中睡了一覺，醒來的時候窗外的景緻已經蒙上了一片陰暗。我起床洗了個澡，便出發去會合凱婷。今晚我們又像平時一樣約會了。

我們先是去了某家打手極力推薦的餐廳吃晚飯，吃完晚飯就去看電影，看完電影就到海邊散步。就一如普通情侶閒時所做的一樣。

我牽著凱婷的手，感受微咸的海風，心中已經下了個決定。

「你怎麼不說話了，怎麼感覺你今晚有點怪怪的？」凱婷有點擔心地望住我。

「沒什麼。」我對她一笑。

就連心思簡單的凱婷也知道我在強顏歡笑，但她卻沒有逼問我，只是把頭靠在我肩上，靜靜地陪我走著。

「今晚你不要回去吧。」我停住了腳步，心中一揪，猶豫了一陣，最終還是說了出口：「我們開房吧。」

凱婷睜大雙眼，以為自己聽錯了，知道我不是在開玩笑之後，面頰以肉眼可見的速度紅了起來，然後聲若蚊蚋地嗯了一聲。

我的手牽得更緊了。

下...未試過喎

點解Jessica咁少負皮

求下你放過凱婷啦

Iris 應該最後都唔可以同主角一齊 但可唔可以屌呢隻臭雞幾次

扑多幾次amy啦

終於到凱婷

凱婷應該比人會夫前目犯中出破處

兩姊妹大幅度拋離

冇問題

有機會既

好人會有好報

會唔會最後收曬所有女角做後宮

男豬會腎虧

凱婷。。

冇所謂啦 又幸福又性福

終於俾男主角食隻豬

淨係一個Jessica都已經咗

扑咁多獲唔虧都變軟皮蛇

為咗醫病無計啦，係要辛苦啲㗎喇

打機係咁輸，冇乜心情，今晚可能冇

就嚟戲肉先冇

章五十二

我和凱婷躺在床上四目交投，不知是因為喝了酒的緣故，還是她的心情還未能平復，她面上的緋紅已經漫延到耳上，雖然她的反應是如此生硬，但在我眼中她的一舉一動都是這樣可愛。

我把手放到她胸前，她沒有躲避，反而按住我的手背，好讓我能夠更加真切地感愛她胸部的柔軟。這是我第二次直接胸襲她，我想無論是第幾次摸她的胸部，我依然會為這對偉大的胸部感到驚歎，世上怎會有如此完美得誇張的胸部？

今天凱婷穿了件黑色半透的寬鬆紗質襯衣，裡面是純白的小背心，再裡面的就是那個黑色的Bra，再再裡面的就是那對我夢寐以求的完美胸部了。

我解開了凱婷身上襯衣的紐扣，沒有脫掉，拉開到兩邊，她便露出了白色的小背心，即使已經躺下了，她胸前依然撐出令人震撼的曲線，兩座山峰的迷人景緻令我用力吞了一口口水。

我難掩心中的激動，兩隻手顫抖地拉起凱婷的小背心。我不敢說自己的性經驗很豐富，但也絕對不是純情小鴨鴨了，但我此時卻緊張得變回了那個即將破處的初哥一樣。

終於，凱婷的胸部就出現在我面前。在黑色Bra 的襯托下，兩片北半球更顯白膩，我雙手放到她胸前，一手難以掌握的胸部，我就只能像搓麵粉一樣揉起來。

凱婷一直都緊閉雙眼，放任我肆意地玩弄她的身體。我每一下用力推起，她的胸部都會夾起一道誇張的鴻溝，我曾猜想過摸她這對碩大的乳房會是什麼感覺，但當我現在真正下手的時候，才發覺這種手感都遠比我所有的猜想更要為之美好。即使隔著胸圍，那種彈性那種充盈的感覺都是如此令人著迷。

我將Bra 的罩杯反進凱婷的下乳裡，這樣她的胸部就毫無遮擋地逞現在我面前，而且在胸圍的承托下更顯得堅挺誘人。兩座山峰的峰頂竟然是桃紅色的！而且更已經硬了起來！我不禁用兩指捏住，然後輕輕扯起。

「啊──」凱婷忍不住發出了呻吟，她咬緊下唇，終於張開雙眼可憐地看住我，仿佛就在哀求我要憐惜她一樣。

事到如今還怎麼可能憐惜你呢？我的食指母指開始捏動起來，凱婷的兩點乳頭就不停地與我的指頭磨擦，漸漸變得更挺拔，同時凱婷也忍不住擺動她誘人的身軀，想要擺脫我的手指卻不敢有過大的動作。

「啊……不要……我忍不住了……」凱婷終於出聲乞求我停下了，我見到她的眼角已經湧現出淚光，心中一軟便放開她的乳頭，然後俯身在她面上親了一口，又含住她的耳垂。

凱婷想躲到旁邊，卻被我一把抱住，我舔著她的耳垂，然後舔向她的粉頸，再慢慢下移到她的胸前，最終來到她的乳頭上一口含下。凱婷的胸部有一股好聞的味道，不是香水味，也不像沐浴露的味道，我忍不住用力吸了幾下。

我用舌尖撥弄她的乳頭，她終於忍不住放開下唇，雙手按在我頸後發出連綿不絕的醉人叫聲。我雙手下移到她的豐臀用力摸索著，凱婷的臀部彈性也不輸她的胸部呢。

凱婷的短裙已經被我拉起，她的一雙美腿和翹臀都包含在誘人的黑絲之中，手感實在太好了。

我吐出了她的乳頭，扶起了她，然後翻身躺下，讓她跪坐在我兩腿之間，說：「換你幫我了。」

凱婷沒有抗拒，輕輕點了下頭：「嗯。」
凱婷不止善解人意，還善解人衣，很快就把我脫光光。

她面色潮紅地扭過頭去不敢直視我，但她還是伸出了手套住我腿間那昂揚怒挺的棒棒。當她的手觸碰到的時候不禁抖了一下，看到她如此害羞，連我也忍不住害羞起來。就這樣她摸住我下面，我大字形地躺著，兩人維持這個姿勢也有幾分鐘了。總不能一直這樣下去，於是我便挺了挺腰，讓我的棒棒在凱婷的手中做起活塞活動。

凱婷噗哧一聲忍不住笑了起來。

我輕撫在凱婷面上，讓她看著我，我柔情地望住她，說：「用嘴吧。」

「嗯。」沒有猶豫，她就張開嘴含住了。

「啊噢──」我不禁倒抽一口涼氣，凱婷的牙碰到我了……

凱婷連忙吐了出來，著緊地扶住我的棒棒仔細檢查起來，我輕撫她的秀髮，說：「沒事了，慢慢來吧。」

凱婷再一次張開口含下，只是動作比起剛才更加生硬，她生怕會再一次咬到我了。

我沒有催促她，我就靜靜望住她為我口交的樣子，她的口技比起Jessica真的遜色很多，但能夠看到心愛的人努力地去服侍自己的樣子，這種心靈上的滿足甚至比起肉體上的享受來得更加強烈。

雖然凱婷只是笨拙地用舌頭在我的頂部打轉，但很快我就有感覺了，這是我們第一次如此親密地接觸，我實在不忍心口爆她，我輕輕托起她的頭使她吐了出來，然後扶她躺下，再讓她握住我的棒棒套弄起來。

我解開了她背後的排扣，推起她的Bra，然後將我的子孫盡數射在她的胸部上。

滾燙的白濁液在她雪白的胸前留下一道痕跡，仿佛就是我大筆一揮在她身上寫下屬於我的印記。

凱婷柔情蜜意的眼神似是在說話，此刻我們雖然沒有言語，卻能感受到對方心中最甜的情話，最濃的愛意。

我輕輕擦拭她胸前的痕跡，她細心地抹走我棒棒上的殘餘，清理完畢後，我們相擁在一起。

我已經被脫光光了，她身上的衣物還沒有除下，雖然這樣抱住她已經很舒服了，但隔著衣服的感覺始終總是差了點，我拉了拉她的衣服，說：「都脫掉吧。」

凱婷坐了起來就想脫掉衣服，我伸手阻止了她，說：「我來脫吧。」

她把我脫光光，應該我幫她脫才算禮尚往來。

我幾下就將她的上衣脫乾淨了，她感受到我侵略性的目光在她的胴體上遊戈，便害羞地雙手擋在身上，卻不知道把自己的胸部擠得如何誘人，她說：「近來吃多了，長肉了，你不要這樣看我！」

我拉開她的雙手，讓她赤裸的上半身完全曝露在我面前，說：「難道都長到胸部上了？」

推 點可以呢個位停

加速呀屌

凱婷是我的
樓主吃屎吧

破處！ 啪啪啪！
破處！ 啪啪啪！

凱婷

男豬食屎

如果破唔成…

搵 iris 洩憤
啪啪啪

原來兩個故夾埋都成20 萬字

幫推

Lm

今日輸好多

想死

759?

我仲諗緊點解一故可以咁多負評

今次真係柒唔夠

上個post有個負評狗，層層都負評，今次睇下佢會正評定負評

唔使灰，我之前1.4x入咗 759
尋日爆升一倍我都未返到家鄉

嘩……你點忍到唔止蝕

得3手

help

章五十三

我把凱婷按在床上，她害羞地別過面去，側身曲起身體想遮掩上半身的春光，卻哪裡能夠奏效，反而因為側身的緣故令她胸前的偉大壓到一邊，這個畫面對我的衝擊簡直是核武級的！

本來她欲拒還迎的可愛神態已經令我身下蠢蠢欲動，現在她的淫蕩身姿更深深地刺激著我，才射了不久的棒棒傲然挺立，一股燥熱的感覺從下體一路燃燒至我的胸口，我已經按捺不住心中那名為慾望的猛獸。

「乖，別動。」我將凱婷放平，在她的耳邊柔聲道。

凱婷依然不敢望我，也沒有給我任何回應。沒有回應就是默許了。我的手撫過她的側乳，滑過她的腰枝，落到她的大腿內側，然後一點一點地向上，最終手背終於碰到她兩腿的根處。

原來已經濕了一片。

我忍不住用手背蹭了幾下，說：「都濕了，很想要吧？」

顯然凱婷也知道「很來要吧」這個術語，她猛地推開了我，惱羞地瞟了我一眼就轉過身背向著我。

這個傻妹不會生氣了吧？還是只是……不好意思？我摸在她的大腿上輕輕摩挲起來，豐膩而又不鬆弛的肉感，加上黑絲的細滑質感，嗯，手感真好啊。我見凱婷沒有再推開我，便打蛇隨棍上，慢慢伸進了短裙中，重新感受那片濕暖之地。

我用指尖頂在盡頭處，凱婷不自控地震了一下，發出一聲低沉的嗯聲。我又含住她的耳垂，手指更用力地壓下去撩動起來。

我的手指時輕時重，時快時慢，我的胸膛緊緊貼住她的玉背，懷裡的嬌軀漸漸變得更熱了。雖然我看不見她的表情，但我從她緊緊攥住床單的手就知道她一定在咬緊牙不讓自己發出呻吟聲，我說：「忍不住就叫出來吧，我不會笑你的。」

凱婷抓緊我在她裙裡作惡的手，終於不再壓抑自己，發出悠長的一聲呻吟，像抑壓多時終得解放的滿足，也像欲求不滿的索取。

「我們做愛吧。」我抽回滿是愛液的手，將凱婷扶正，跨在她身上，迷離的雙眼，微張的紅唇，沉醉的表情，無一不說明她已經陷入到情欲的快感之中。

我脫下她的短裙，她全身就只剩下那勾勒出她下半身的性感曲線的黑絲，還有裡面的內褲。要把黑絲脫下我還是有點不捨得的，其實我想就直接扯破她的黑絲，拉開內褲直接進洞算了。但這是凱婷的第一次，我想給她留下純粹的美好回憶，這種附帶的調情環節還是留在之後吧。

如果之後還有機會的吧。想到這裡，我心中一揪。

我一次過將黑絲連帶內褲脫下，凱婷私處上的小森林有點稀疏，那道粉色的肉縫若隱若現，兩塊鼓鼓的肉唇之間是一條直線……是極品一線饅頭鮑！

如果真的有神的話，那麼這位神也太不公平了吧，為何足以羨煞絕大部份港女的巨乳和如此驚豔的私處都會同時出現在凱婷身上？或者這是我的幸運？畢竟我是第一個看到和享受的人。凱婷可能對自己的身材和私處都不太在意，只是我今晚把她脫光光後才知道在她的衣服之下原來潛藏著這具如此完美的胴體。也不對，她的巨乳是穿什麼也遮擋不住的……

凱婷見我把她脫光之後遲遲沒有進一步的行動，便害羞地擋住自己的私處，怪嗔地望住我，說：「你怎麼在發呆了。」

我把她的手拿開，說：「你太美了，我要把你的身體完全刻印在腦海深處，我要一輩子都記住你。」

凱婷對我的情話沒有受落，她皺起眉，說：「我穿著衣服就不美嗎？」

哎……你此刻不是應該含羞荅荅的嗎？

「都美，都美！」我連忙說。

我見凱婷還打算在她穿衣還是裸體哪時更美這個問題上糾纏下去，便不等她開口，分開她的張腿，摸在她的私處上。

「啊……」

我的手指和凱婷的私處再無阻隔地接觸，她的愛液已經流得滿佈私處，我跪在她分開的兩腿間，把她的蜜穴張開，粉色的濕潤小穴反射著晶瑩的亮光，我忍不住低頭就想舔上去，凱婷連忙擋住，說：「不要，髒的！」

我想拿開她的手，卻發現她死死地擋住，我抬頭一望，只見她一面難為情的樣子，我只好作罷，說：「好吧，我不舔啦。」

我拿出安全套，正想戴上，凱婷卻說：「不用戴啦。」

我震驚地望住她，她嬌羞地雙手蓋面，然後又微微張開手指，透過指縫望住我，低聲說：「射的時候拔出來……」

「還是戴吧，萬一有了怎麼辦。」我躺到她身邊，將她抱裡懷裡，在她額頭上親了一口，說：「你啊，要愛惜自己的身體多一點啊。」

凱婷像小雞啄米一樣點頭。

她的樣子真的太可愛了。

「幫我戴套吧。」我拉起凱婷，把安全套交到她手上。

她一面好奇地看住套套的包裝，撕開之後，看住手上的圈圈，又看著我的棒棒，然後苦著面嘟起嘴跟我說：「我不會。」

我手把手教她如何戴套，她幫我戴好之後，一面驚奇地扶住我的棒棒，突然咧嘴一笑，輕輕彈了一下。突如其來的刺激把我嚇得彈起，只見凱婷有點心虛也有點得意地笑著。就是那種惡作劇得逞之後的笑。

作反了！我一把將凱婷壓下，將她的美腿分開，扶著棒棒對準她的私處，裝出兇狠的表情，說：「怕了沒有！」

凱婷雙手環在我頸後，深情地望住我，說：「我愛你。」

你這個傻妹，真的完全不按劇本走啊。

「我也愛你。永遠都愛你。」然後，挺進。

最終，凱婷一邊喊著痛一邊在我懷裡哭得唏哩嘩啦，我也不忍心在她痛得如此利害的情況下繼續活塞運動，拔了出來將她緊緊抱進懷裡安撫她。

過了不知多久，她就這樣皺著眉在我懷裡睡著了。看到她痛苦的表情我也很心痛，她的初夜就這樣被我奪去了。

我拿出手機，打了幾個字便按下發送。

又過了不久，大門響起輕輕的敲門聲。

我溫柔地將凱婷放到床上，然後就去開門了。

「進來吧。」打開門後，我望住面前的人說。

more負評
狠狠咁用負評鞭策我啦

劇透下
下章怒屌Iris

瞓前一推

睇到最尾果幾句好撚sad 屌你老母

食咗凱婷隻豬再屌iris

冇啦凱婷
放開凱婷呀
臭鴨

睇劇情推進，男主角會唔會已經出賣咗凱婷

冇辦法

molamola

男豬都係被逼

唔好咁痴線啦個劇情 求求你

我估門口嗰個係 iris

文呢文呢

真係夫目前犯

睇到個心好撚痛啊屌你老母

我已經嫌太平淡

返緊工啊ching

我已經專登冇乜著墨佢地一齊既經過

調轉玩妻目前犯

放過凱婷啦
佢無辜架

放過凱婷

許樂我屌你老母

笑左

[少甜掛]竟然俾我偷拍到腦細同靚女上司喺辦公室扑嘢Post 2

LIHKG @ Android

上個故頭先蛇王打左篇
呢個post照舊今晚12點左右出

屌你咩又出返洋子

秘書姐姐黎

咁就無咗個處

蠢女人係容易啲呃

仆街 收工去食左碗蠔仔粥 而家痾到仆街 一粒字都未打

唔洗等，岩岩先沖完涼

等緊post

聽日double

一路痾一唔路作

Double 文啊

唔好啊 咁純情嘅女仔 要保護佢啊

你不如一槍打死我

篇野會有味

女人全部都係……

睇黎凱婷會...

呢個角色肯定有好結局

如果過程唔好呢

疴足兩日？文呢

文呢

章五十四

來人是陳穎琳。

打開房門後，陳穎琳睜大雙眼，把我從頭看到腳，又合上眼張開嘴，好像……好像想大叫？！

我連忙掩住她的嘴，把她拉進房中再關上門，要是她叫出聲把酒店職員招引過來就麻煩了。

我突然有點後悔讓她來幫我了。這個傻女人真的是成事不足敗事有餘！

我鬆開了她的口，說：「你叫什麼呢？」

陳穎琳扭過頭推開了我，雙手亂擺仿佛在驅趕什麼厭惡的東西一樣，說：「你怎麼光溜溜的啊？」

「啊？哈哈哈，一時忘了。」我胯下的東西還是精神抖擻的狀態，還像向陳穎琳打招呼似的挺了兩下－－我絕對不是故意的……

我尷尬地回到床上取回孖煙囪穿上，說：「好了好了，我穿了啦。」

陳穎琳望了過來，又啊的一聲叫了起來，說：「你怎麼就穿了條四角褲？」

「你能別亂叫嗎？」我怒道，雖然剛剛餵了凱婷喝混了安眠藥的水，但我不知道劑量夠不夠，萬一真的把凱婷吵醒了，我的全盤計畫就會被打亂。

然後陳穎看到我兩腿間的小帳篷又動了兩下……

「把長褲也穿上！」陳穎琳不依不饒地說。

我發誓我真的不是故意的，剛剛抱著凱婷又不忍心繼續插她，一副溫香軟玉的嬌驅在懷卻只能看不能褻玩，身下的弟弟無處發泄就只能是這個樣子了，我也沒有辦法啊。

「好吧……」我穿上長褲後，無奈地說：「穿上了，你滿意啦？」

陳穎琳這才肯罷休，但仍然是氣哼哼的樣子不太願意搭理我。

「我摸了你，你又看過我，這就算打和了吧？」我隨口就說。

「你說什－－」

陳穎琳尖聲地吼道，我一個箭步閃到她身前蓋住她的嘴，說：「小聲點啊！」

陳穎琳拍著我的手背想我拿開，我怎能讓她繼續在這裡大呼小叫，說：「你再叫我就，我就，我就把你脫光光！」

「還敢亂叫嗎？」我故意兇狠地說。

陳穎琳驚恐地睜大雙眼，像撥浪鼓地搖頭。我這才鬆開了手。

在我鬆手之際，陳穎琳突然抬腿，用膝蓋頂在我身下！

「啊──」我痛苦難耐地掩住自己的嘴吧，倦曲著身體，面色煞白地蹲了下來，另一隻手巍顫顫地指住陳穎琳。

「你……你為什麼……頂我下面？！」我倒抽一口涼氣，下體的劇痛狠狠地刺激住我的神經，剛剛還是朝氣勃勃的棒棒像泄氣的長條氣球一樣耷拉著，我甚至覺得靈魂快要離體而去似的……

「誰讓你說要把我脫光光？」陳穎琳理直氣壯地說。

我只是嚇嚇你而已……

我低下頭深呼吸，雙手按住下體，靜靜地蹲在地上。過了一會，陳穎琳見我沒有吭聲，走近我問：「你沒事吧？」

我沒有應她，她心虛地說：「我又沒有很用力……」

沒有很用力我會痛成這樣？！

陳穎琳不知所措地站在我身邊，伸出手想扶我起來卻被我擋開。

「你不會是生氣了吧？」

廢話。

我吃力地站了起來，夾起雙腿，艱難地挪動雙腿，邁著小碎步走到床前，說：「幹正事吧。」

我用手背輕輕撫過凱婷的面龐，然後吻在她的額頭上。我覺得現在這個畫面絕對能媲美那些苦情愛情片中男女主角難離難捨的慢鏡頭──如果忽略我正夾緊的雙腿的話。

我回到床上鑽進被窩之中，將凱婷抱進懷裡，望住還呆站著的陳穎琳說：「把相機拿出來啊。」

陳穎琳如夢初醒一樣，從斜肩袋中取出數碼相機。我吩咐道：「拍得好點，什麼位置該拍什麼位置不能拍我跟你說過了吧。」

「知道啦。」

「要拍得淫蕩一點，但又不能拍到敏感部位，你是不是真的知道要怎樣拍啊？」

「怎麼這麼麻煩，不就是拍床照嗎？這麼多要求！」

「是你拍著心口自動請纓說要幫我的！」

「好啦好啦。」

被子蓋在我和凱婷的下半身，我擺弄她赤裸的上半身做出不同的羞恥姿勢，又用自己的手掌擋住她的胸部，只是她的胸部實在是太大了，除了可愛的小乳頭是必須擋住的，能擋一點就是一點吧。

陳穎琳拿著相機對住我們不停按下快門鍵，我們就這樣足足拍了半個小時。

陳穎琳目光閃縮地將相機遞給我，看到她面色潮紅的樣子，要她這個老處女幫我和凱婷拍床照委實是有點難為她了。

但這是她自己要求的啊！

我聚精會神地看住相機的螢幕，只要稍為太曝露的照片我都按下了删除鍵，挑了又是半個小時，最終只餘下幾張能明顯看得出是床照但又其實什麼值得看的部位也看不到的照片。

「你怎麼删了這麼多啊？」

「反正能用的就這幾張，其他的你想留來留念嗎？」我沒好氣地瞪住陳穎琳。

我把相機交回給她，起床穿好衣服就對她說：「之後凱婷就交給你了。」

「你放心好了，我很清楚那種感受，我知道要怎樣照顧她的。」陳穎琳說。

「謝謝你。」我想拍她的肩膀，她卻竟然避開了，一面厭惡地擋住。

你這是什麼意思？！

離開了酒店，我上了輛的士，到達目的地之後，我打了個電話。

「我在你家樓下。」

「我現在有緊要事和你商量，你下來接我吧。」

「是的，現在，快一點。」

過了不久，未施粉黛的Iris 就來到我面前，她披著件外套，裡面居然是條絲質睡裙。

我上下打量著她，她有點不好意思地縮了縮，雙手拉住外套圍在胸前。她會不會連Bra 也沒有戴就趕下來接我了？我在她胸前的位置多停留了幾秒，看形狀，嗯，應該是真的沒有戴。

我一直以為Iris 只是靠化妝才會如此明豔動人，此刻的她還來不及化妝以素顏示我，我才知道原來她的底子也這麼好。

「找得我這麼急要說什麼呢？我下床也睡了一會了，被你的電話吵醒就趕下來了。」Iris 堆起笑容說，這個笑容除了是討好我，也有幾分想掩飾自己正尷尬著的意思。

她肯定察覺到我上下打量她的眼神，所以有點不好意思。

「上去說吧。」我示意先上她的家。

Iris 眼中閃過一絲錯愕，卻又很快地掩飾過去，笑道：「好的。」

然後她就領我上她，的家。

進了她的家門，才關上大門，我就從後掐住她的頸，一手摸到她胸前，將她推到廳中的梳化上。

她開始驚慌地掙扎起來，正想罵我，我說：「是你出賣我的吧？」

「許樂給了你多少錢？」

出賣男豬咁可惡
一定要好好教訓下佢

報一報股價先
凱婷凱儀兩姊妹 92負-8正
陳穎琳13負-14正
Iris 8負-14正

屌撚到佢反正

剪男豬jj

菊花仲痛緊

今晚仲有冇？

呢個問題有啲尷尬…

放過凱婷既俾你早啲訓

許樂

文呢 就黎唔記得d人物

Good

iris 大幅落後，唯有寄望男豬可以屌多佢幾鑊

個故十章內應該會完

之後寫唔寫新故?

之後後呢個故某個女角既故事

係就快

仆街 live左

巴打睇完有冇覺得太多人物會唔記得？
如果有 咁我下個故唔整咁多女啦

今晚兩篇！
大家快啲負皮！

已經唔記得amy係乜水

你出快啲好過啦

男豬霸王硬上弓果個呀 又大波大屎忽果個 好似係

男豬成日屌閪
冇曬印象

兩？

章五十五

「你說什麼？」Iris 慌張地說。」

「公司之中知道得我最多的就是你。」

「我不知道你在說什麼！」

「我真傻，真的，許樂要找到我的弱點來報復我，最簡單的當然就是通過你這個愛錢如命的賤女人。」

「我沒有出賣你，真的沒有！」

「不用裝了。」我一手用力地抓住她一邊乳房，另一隻手撩起睡裙穿過她的內褲，手指在毫無潤滑之下就粗暴地插進她的私處。

公司之中許樂和Amy 的兩組人都當我仇人一樣，碰見我都會把我當作空氣無視我，跟我的交集可以說是微乎其微。那麼會知道凱婷的存在的人，就只有和我比較親近的Iris 了。

可能是我和凱婷互傳短信的時候被她看到了？可能我和凱婷通電話時被她聽到了？也可能是我離開公司趕去和凱婷會合時嘴角含春的表情被她察覺到了？

「啊──痛！」Iris 痛苦地叫出聲。

很痛嗎？會有我的心痛嗎？

「我已經接納你把你當成自己人，為何你還要出賣我？」我毫不留情地用兩指在她的肉洞搞動起來，抓住她胸部的手也沒有留力，我要這個賤人承受絕對的痛苦，就像當日對付Amy 一樣，不單止肉體，就連她的心靈我都要狠狠地擊潰！

「既然你如此絕情，那就不要怪我了。」我放開了Iris。

「我沒有……沒有出賣你……」Iris 語帶哭腔，豆大的眼淚如缺堤一樣滑下。

我把她翻過身來面朝著我，我一把扯開她的外套，然後猛地拉起她的睡裙，果然，這個賤人真的沒有戴Bra。

在Iris 絕望的眼神下，我將自己脫個清光，戴上套後我用力掰開她的雙腿，她只是象徵式地蹬了幾下腿又像沒有吃飯似的推了我幾下就放棄抵抗了。她的私處剛才被我指插之後已經沁出淫液，我輕易就捅了進去。

「我可沒有虧待你，傭金也給了你大份的，你不用再做臭雞也可以享受之前的生活，這樣也不心足？」既然你以為已經可以擺脫昔日出賣肉體來上位的日子，那麼我就讓你再回憶記起那些不堪回首的感覺。我一下又一下地頂至最深處，我已經不顧什麼做愛的快感了，我只要她更加屈辱，更加難堪！

我雙手牢牢抓緊她的胸部，同時夾住她的乳頭，仿佛要把她的乳頭拔下來一樣，這已經不算粗暴了，這簡直是殘暴的虐待。

Iris 哭得撕心裂肺，我卻沒有絲毫憐香惜玉的意思，聽住她痛徹心屝的哭聲，我的怒火才能平息幾分。

絕望嗎？痛苦嗎？我在Sally 面前感受到的無助你體會到了嗎？

抽插繼續，哭聲依然，時間一點一點地過去，我漸漸變得乏力，Iris 的哭聲也嘶啞起來，她還在低聲地叫喚著什麼「我沒有」「我不知道」，事到如今，你還有繼續裝的意義嗎？

被仇恨掩蓋了理智的我遠超往績，無節制地瘋狂抽插也有了一段時間，我還是沒有想射的感覺，直至我稍為冷靜下來，看到Iris 淒楚的樣子，心中湧現出一股施暴的快感，然後感覺也來了。

我拔了出來挪步到她面前，對準她已經有點麻木的臉，抓起她的手幫我套弄起來，她知道接下來將會面對什麼，絕望地閉上雙眼。你以為這樣掩耳盜鈴有用嗎？我偏要你猜不到我怎麼羞辱你。我捏住她的下巴令她的紅唇微張，塞了進去，然後盡數射出。

完事之後，我放開了她，取出一份文件丟在她赤裸的身上，說：「本來我以為沒有機會用到這些東西，但你令我很失望。如果你繼續幫許樂就別怪我了。」

我當然沒有傻到把她推心置腹，此刻在她身上的文件是我偷偷記下她加入公司以來的行動記錄，當中有不少過界的違法行為，若然拿著這份記錄去告發她，我不敢保證她的下半生都會在監獄裡渡過，但坐上十年八載是肯定的。

我還是偷偷留了後著，畢竟我一心想脫離這個圈子，什麼違法的東西我是絕不沾手的，所以Sally 通過Amy 來逼我完成委託，我就假借Iris 之手來達到她們的要求。

「我根本就沒有出賣你！」Iris 歇斯底里地喊著。

裝得倒是挺像的。我冷笑一聲，無視她的嚎啕大哭，穿上衣服後就離開了。

許樂，你等著。

你不會等得太久的。

第二天，我回到公司，竟然看到一個我意想不到的人。

是Doris，她站在許樂的旁邊，一面得意地看住我。

「好久不見。」她向我伸出了手。

我攥緊了拳頭，冷眼瞪住面前這個曾經令我痛苦了足足半年有多的女人。我曾以為這輩子都不會再見到她了，但她此刻卻出現在我面前。

不對……七年以來的相處，我和Doris 彼此之間都無比熟悉，我就連她的屁眼長了幾多條毛都知道，更別說她可以通過我們共同的朋友來知道我的近況，去我多數約會會去的地方蹲點，從而知道凱婷的存在。

那麼許樂要對我報復，找Doris 幫忙也是再自然不過的事情。

「我想我也不用向你介紹了吧？從今天起，她會加入到公司成為我們之中的一員。」許樂扶住她的腰，說：「希望你們能夠合作愉快。」

或者，我可能錯怪了Iris。

碰巧的是，Iris 這時也回到公司。

我望住她面如死灰的表情……她雙目無神地瞟了我一眼之後就回到自己的座位。

我真的錯怪她了。

屌

我睇咗啲咩野 為甜而甜嘅

男豬屈iris

Iris

說好的兩篇呢

大隻講

章五十六

我拍開了Doris 的手，和許樂四目相投。我真的很想砸爛他面上這個意氣風發的笑容，他還不知道我已經從Sally 口中得知他已經對凱婷出手了，以為我仍是蒙在鼓裡毫不知情。

我沒有再理會他們，轉身就向Iris 走去。

現在我不知道該怎樣面對Iris，昨晚我對她做出如此過份的事，而且我還有她的把柄在手，她無從反抗只能默默忍受，這刻的心情可以想像得到是如何的絕望。

可能她已經習慣了吧，畢竟她以前就習慣了出賣肉體，被不同的男人糟蹋……這還是人話嗎？我暗自罵了自己一聲。她本來已經有了從良的心……好吧，也良不到哪裡去，但她已經打算不再出賣肉體，用另一種方式來賺錢，而我卻如此對她……

我來到她面前，發現自己說不出話來。我不知道該說什麼好。

她彎起嘴角，皮笑肉不笑地說：「有什麼吩咐？」

看著她這個樣子，我竟然有點心痛起來。我說：「昨晚的事，是我衝動了……」

「雖然我到現在仍然不知道你昨晚所說的是什麼一回事。」Iris 仍然保持住那個難看得讓人心碎的笑容，說：「不過不要緊，我在你的心裡就是為了錢什麼都可以出賣的女人，包括肉體，包括人性，當你一晚的泄慾工具也算不了什麼吧？」

「反正我有把柄在你手裡，你想怎樣就怎樣了。」

「我從一開始就知道會是這樣的，我就不應該這麼天真去相信那天你在酒店裡說的話。」

看到她眼角隱現的淚光，我張開嘴卻發現什麼都說不出口。

這時，我的手機響了起來，我拿出來一看，是凱婷打給我的。現在是早上九點多，她喝了那杯我混了安眠藥的水，加上昨晚的體力消耗，我還以為她會再睡久一點。

「對不起。」除了這三個字我實在想不到該說什麼了，說完之後，我就離開了公司去找凱婷。

「對不起，公司突然有急事，我看你睡得那麼沉所以就沒有叫醒你。」我和凱婷相約在酒店附近的一家餐廳吃早餐，她先來到，所以桌上已經放滿了她點的食物。其中大部份都是我喜歡吃的，桌上的食物沒有被動過，顯然凱婷是想等我來到才一起動手吃。

「沒關係啦，正事要緊嘛。」凱婷甜甜一笑，她的兩頰還是有一層淡淡的紅暈，初經人事的她已經擺脫了那股少女的青澀，增添了幾分成熟的女人味。

換作平時，我肯定會打趣說「你才是我的正事」，但現在我實在說不出口。

看著她的笑容，我心中一痛，只能報以一個敷衍的微笑，然後就開始沈默的進食。我眼角的餘光看到凱婷不易察覺地嘟了嘟嘴，但她卻沒有埋怨。

昨夜我們才經歷過最親密的接觸，現在理應是情到濃時最如漆似膠的時候，我卻如此冷淡，凱婷一定會很失望吧？但她卻以為我只是因為公司的事才愁眉苦面如此冷淡，所以沒有表達任何的不滿。如此體貼的女朋友，我真的要傷害她嗎？

「對了，你今天請假了，那個食屎狗經理不會為難你吧？」我隨口就說：「之前我有急事跟他請假，他諸般阻攔最後我只能請病假。」

「我也是請了病假呢。」凱婷掩著嘴咬著食物，不好意思地小聲說：「而且我現在走路也不方便……」

對啊，凱婷昨晚才被我……現在她應該還是很痛吧？但我卻丟下她一個，讓她自己從酒店走到這裡，她還沒有一句怨言……

你對我這樣好，我怎能忍心傷害你？

我們有一句沒一句地聊著吃著，吃完之後我就送她回家。

她站在家門前，面紅地問：「要進來坐一下嗎？凱婷上學去了不在家。」

如果換作是之前的我肯定忙不迭地點頭，然後進她家延續昨晚的激情。但我只是輕輕將她擁進懷裡，聞著她的髮香，感受她的體溫，在她耳邊說「我愛你」，然後就鬆開了手臂。

「再休息一下吧，我還有緊要事要處理，我晚一點再找你吧。」我輕撫她的秀髮，她乖巧地點了點頭，突然纏上我的頸，在我的嘴上深深地親了一口才放開了我。

「我也愛你。」凱婷可愛地躲在門後只伸出頭來，深情地看著我，然後就關上門了。

我渾渾噩噩地離開她的家。

甚至有人偷偷跟在我身後也察覺不到。

「你和她說了嗎？」陳穎琳的聲音在我背後響起，我才驚覺原來她已經跟了我一路。

我苦笑道：「我說不出口啊。」

「你不是說要和她分手，令她遠離你她才會安全嗎？」陳穎琳繞到我面前，說：「這樣婆媽，真的不像你啊。」

「看著她的笑面，我真的不忍心說。」

「其實，我這樣做真的對嗎？」我頹然道：「即使我是為了她好，但卻要讓她經歷那種傷心……」

「雖然終點相同，卻要執意走崎嶇的路。說要保護身邊的人，卻在中途傷害了她們……」

「這樣真的好嗎？」

「你跟我說出計劃的時候那麼決斷，何解現在卻患得患失起來了？」陳穎琳聳了聳肩說：「要走什麼路是你自己的選擇，我只是一個協助者而已。」

我現在滿腦子都是Iris 淒楚的那張面，如果她的表情出現在凱婷的面上……我真的不敢想像那個情景。

「唉，我就不應該去問你。」

「你這是什麼意思？」陳穎琳搖了搖頭，故意裝出惡狠狠的樣子，只是當她看到我頹喪的樣子知道我真的沒有閒心和她打鬧，吐了吐舌便作罷了，她又說：「那麼我還要接觸那個變態佬，把那幾張照片交給她嗎？」

「交吧，這事反正也要解決的。」我想了想，下意識望住她兩腿之間又說：「要不我拜託Jessica 陪你一起吧，我怕那個只愛處女的變態佬會對你圖謀不詭。」

「哦，你在擔心我嗎？」陳穎琳仿佛像發現什麼好玩的東西地說道，然後她發現我的眼神所落之處，面紅起來，雙手掩胸退了幾步說：「你在想什麼呢你這個變態。」

我沒好氣理她，拿出手機打電話給Jessica。

電話接通了，但Jessica 卻沒有出聲，我只聽見電話傳出微弱的哭聲。

「Jessica 你沒事吧？」我連忙問道，她還是沒有出聲。但我認得出這就是她的聲音，畢竟我聽過不少次她的呻吟聲，此刻手機傳出的哭聲我肯定就是Jessica 的。

「喂？Jessica 你應一下我！發生了什麼了？」

Jessica 把電話掛斷了。

耐撚到都唔記得邊個打邊個

下個故唔整咁多條女啦

好想快啲完，但打唔落手

章五十七

當我再次打給Jessica 的時候已經打不通了。

沒有辦法，陳穎琳只能獨自行動，而我則趕去據點，看看有沒有Jessica 的蹤影，可借卻撲了個空。

我又去了Jessica 可能會出現的地方，包括陳倫曾經的公司所在，包括曾把她當性奴的變態老闆的公司，我還去了Jason 勾引老闆娘的那家酒店，也去了我們曾經進行過治療的「酒店」，可惜依然不見Jessica 的蹤影。

一番尋找之後，時間已經不早了，陳穎琳打了電話給我說事情已經辦妥，那個變態有錢佬看到凱婷的床照之後果然就失去了性趣，只是陳穎琳卻跟我抱怨說那個變態佬的注意力竟轉移到自己身上，又把委託轉到我手上。被那人用色迷迷的眼神視姦，陳穎琳實在受不了只好隨便找個理由就告辭了。

我真的有點佩服那個變態佬的眼光，處女真的用眼就能分辨得到的嗎？

許樂暫時再沒有理由對凱婷出手，但難保他又會使陰招，要確保凱婷的安全，我必須斬草除根，將危險扼殺於萌芽的時候，但我總不能殺了許樂吧？那就只能狠狠地教訓他，把他教訓得痛了，教訓得怕了，他就再不敢咬我了。

突然，我的電話又響起了，這次竟然是Sally，我的心中湧出不祥的預感，她為什麼這麼快就發現了？

「我說過，如果你干涉許樂的行動只會招來你承受不了的惡果。」Sally 冷冷的聲音從電話傳出。

「我知道。」我的回答簡單而……無力。

「那麼你已經準備好承受後果了嗎？」

「沒有準備啊。」我無奈道：「你為什麼就要這樣為難我呢？究竟我哪裡招惹你了？你放過我好嗎？」

「我說過，你只要照著我的說話做就可以了。既然你做不到，那麼你對我就再沒有任何義意。」Sally 的怒意即使隔著兩層螢幕我都能真切地感受得到。

「屌你老母，再屌你老母個女。」我掛了電話，再將她的電話號碼加進黑名單。

我不敢想像Sally 的怒火會通過什麼方式去發泄，那就……不想了！如果她真的做出什麼過份的事，把我逼急了，就別怪我化身成一隻流著臭膿的惡狗狠狠地咬上她幾口，小人物也有小人物的復仇方式！

現在當務之急是要找到Jessica，陳穎琳也加入到尋找之中，只是，我能想到的地方都已經找了個遍，還能去哪裡呢？我這時才發覺自己對Jessica 的認識是如此表面，口裡說要和她進行治療，其實也不過是私心作祟，想和她做愛而已。她飽受不同男人的摧殘，被一生之中的最愛出賣，心中所承受的傷痛絕對是旁人難以想像的。

在她在我身邊以來，我就只在想和她玩什麼花式，用什麼招數令她在床上滿足地發出呻吟聲……我完全沒有想過走進她的內心，了解她的痛苦。昨天清晨在據點看到她面上的淚痕，我也只顧著自己的煩惱，沒有關心她發生了什麼事……

Jessica，你絕對不能出事啊……

不對！我還有一個地方沒有找過！Jessica 的家！Jessica 曾經說過據點有陳穎琳這個電燈泡的話，我們可以去她的家繼續「治療」。和她做愛已經是在佔她便宜了，還要去她家做愛，我真的不好意思，所以後來都改到據點附近的酒店了事算了。

我努力回憶Jessica 當時說過的地址，終於，我想起了！

我馬上截了的士前往Jessica 的家。

來到Jessica 的家門前，我就聽到屋中傳出一陣低聲的抽泣聲──是Jessica！

我連忙拍門，卻發現大門只是虛掩著，我輕輕一推就打開了，我走了進去，Jessica 衣不蔽體地坐在地上，長裙的下擺被撕開一道大裂口，上身的襯衣妞扣都被扯破了，裡面的胸圍都被拉扯得移位，曝露出大片雪白的北半球和其中一邊的乳頭。

我快步走到她身邊，脫下外套蓋在她身上，把她擁進懷裡，問：「發生了什麼？」

她顫抖地指住身前不遠處，我這才留意到有個男人倒在血泊之中──竟然是Jason！

Jason 怎麼會出現在這裡？李文俊不是說會解決他的嗎？我放開了Jessica 來到Jason 之前，只見他其中一邊眼睛已經不翼而飛，面上留著個滿佈肉芽的恐怖肉洞，顯然是被人用異物狠狠地砸在眼眶上造成的，而他兩隻手掌上也是光禿禿的，十指都被人齊根斬下來了。

這跟西西和我說過的都吻合，Jason 這個賤人被那個變態老闆找人弄盲了又斬下所有手指，弄成殘疾人賣到不知哪個國家的乞丐集團。

我回到Jessica 身邊，扶住她在顫抖的身軀，神色凝重地問：「究竟發生了什麼？」

Jessica 掩著面痛哭起來，哭完之後稍為平伏了一下心情，把一切都說了出來。

不久之前，Jason 經歷千辛萬苦終於回到香港，但他知道若然被他的前老闆知道他回來了，對方肯定會再派人來折磨他，所以他只敢像隻老鼠一樣卑微地苟且偷生，終於，他的錢花光了，他只好偷偷回到這個他曾經的家找Jessica接濟。

Jessica 是拒絕的，她第一時間就想打電話給我，只是Jason 卻發狂地把她打暈了，當她醒來的時候，她發現自己赤裸地躺在梳化上，身下的撕裂感覺也讓她知道自己被侵犯了──被昔日的摯愛侵犯了。

家中值錢的財物都不見了，她想打電話報警的時候，Jason 又回來了……

他威脅Jessica，如果她敢向第二個說出他回來了的事，他會用盡一切的辦法傷害她，還有她身邊的親朋戚友，只要她乖乖把銀行裡的錢拿出來，把所有能預支的錢都取出來交給他，她和她身邊的人就會安全。

Jessica 照著Jason 的說話去做了，她以為只要這樣做Jason 就會放過她了。她以為Jason 會言而有信，她也不了解Jason 一路以來積存的怨氣，還有對她的恨意。

她太天真了。迎接她的，是不知何時才會結束的性虐待。就是這樣，她再次淪為性奴，而且，這次是她名義上的老公的性奴。終於，直到今天，她再也忍受不了，她奮起反抗，一時按制不住力度將Jason 推在地上，湊巧的是，地上正放著件硬物，就是這樣，Jason 俗套地被地上的硬物頂在後腦……死了。

難怪……難怪近來Jessica 都沒有找我治療，就算在據點碰面了， 都是一副匆忙的樣子急急離開。

我望住Jason 的屍首頭痛起來，二十幾年來親眼看到屍體還是頭一遭。

Jason 這個賤人絕對是死有餘辜的，Jessica 雖然錯手殺了他，但她有錯嗎？於情，她根本就是無辜的！但於理……Jessica 的確是殺了人，理應受到法律的制裁。

如果，昨天我逼Jessica 說出自己正承受著的慘況，我可以幫她教訓Jason，再把Jason 交給李文俊，這樣就不會發生今天的慘劇了……

都是因為我……

凱婷，Iris，Jessica 或多或少都因為我的緣故被連累……如果我沒有和許樂結怨，他沒有報復我的話，那麼一切都不會發生了。這三個女人都不會這麼不幸……

都怪我啊……

不行，我絕對要保護好Jessica！她殺了Jason 又怎樣？Jason 這個罪孽深重的賤人就活該是這個下場！

但我又能做什麼呢？光是處理他的屍體對我而言已經是無法解決的難題了。

或者，她可以幫我……但她會幫我嗎？

望住地上的Jessica，我深吸了一口氣，拿出電話把Sally 的名字移出黑名單，然後打了過去。

仲有，應該

完之前去唔去到200 負皮

Sally幫男主角

係就快啲出啦馬清

章五十八

Sally 接了電話，但卻只是哼了一聲，沒有說話。

「我的朋友錯手殺人了。」我又深深吸了一口氣，忐忑道：「你有辦法解決嗎……」

當我說到殺人這兩個字的時候，我看到地上本已經止住了哭聲的Jessica 又低聲哭了起來。

「有啊。」Sally 冷笑道：「但我為什麼要幫你？」

「就當我求你了……」

「你罵我時的態度呢？怎麼現在卻是這死狗的語氣？」

我知道打這個電話就意味著我必須再次向Sally 低頭，但是為了Jessica 我卻不得不這樣做。我不能讓她再次受到傷害。即使Sally這樣揶揄我，甚至會百般刁難我，我都在所不惜。

「對不起，是我錯了，我不會再忤逆你的意思。之後你想怎樣教訓我懲罰我，我都沒有所謂，只要你這次能幫我……」我盡量放低姿態，誠懇地說。

「我不需要你怎樣，我還是那句話，你只能照著我的意思去做，多餘的事絕對不能做。」

「就是這麼簡單？」我不敢置信。

「就是這麼簡單。」不知是不是我的錯覺，Sally 仿佛像鬆了一口氣似的？她再說：「把地址告訴我，我會派人來處理的。」

我把Jessica 家的地址告訴Sally，又把現場的情況交待清楚之後就把電話掛了。我坐到Jessica 旁邊，把她在顫抖著的身軀抱進懷中，輕拍她的後背安撫她說：「沒事的，很快就會有人上來處理，你不用擔心。」

「要不你到樓下迴避一下吧？」我扶起Jessica 對她說。我怕她繼續留在這裡看到Jason 的屍體會承受不住心理負擔，讓她離開這裡喘息一下也是好事，我再說：「這裡就交給我吧。」

我走進Jessica 的睡房，在她的衣櫃取出一條綠色的寬鬆長裙，然後回到大廳放在她面前，說：「換上這條裙後就到下面坐一下吧。」

「把一切都交給我，我會處理好的。」我拍了拍Jessica 的頭頂。

Jessica 點了點頭，站了起來就在我面前脫光身上的衣服再套上長裙。不過此刻我真的沒有心情欣賞她曼妙的身姿。送走她後，我惴惴不安地坐到沙發上。

要說不怕那肯定是騙人的。如此近距離接觸屍體我還是第一次啊，剛剛Jessica 在身邊，我不表現得鎮定一點的話，Jessica 可能就會崩潰了。現在Jessica 走了，就輪到我崩潰了……

我就連看了鬼片也怕得半夜尿急都不敢去廁所，更別說現在就有具屍體和我共處一室……

我就只希望Sally 的人快點到來吧……

現在的我就感覺是度秒如年啊。

等得我甚至有點精神恍惚了，仿佛有n年之久，也像只等了幾分鍾，門鈴聲終於響起。

我連忙衝過去開門，連要先在防盜眼看一下也忘了，門外站了幾個人，為首的是一個光頭壯漢，他瞪住我，甕聲瓷氣地問：「先生，是你要特殊服務的嗎？」

我頓時覺得菊花一緊……特殊服務？！

光頭佬用力聞了幾下，語氣不善地對我說：「這血腥味，是這裡了，呆著幹什麼？都嚇傻了吧？讓開給我們進去，不要耽誤時間！」

我這才驚醒過來，原來他們不是上門鴨，真的是Sally 的人。我連忙讓開，他們便魚貫而入走到Jason 的屍體旁邊。

「喂！你耍我嗎？人還沒死啊？」光頭佬兇狠地瞪住我，把我嚇了一跳，我來到Jason 身前把手放到他鼻上，果然，他還是有微弱的鼻息，光頭佬問：「不過再過一會他應該就真的死了，怎樣，你想要活的還是死的？」

「活的，活的！」我連忙說。

「但陳小姐是下了死人的單，你要活的也可以，差額不退的啊！」光頭佬皺著眉說。

「啊……你們不是Sa……陳小姐的人嗎？」我詫異地望住光頭佬。

「我們是誰你就別管了。」光頭佬不耐煩地擺了擺手，然後跟他的手下說：「開工了。」

光頭佬又打了個電話，講完電話後就跟我說：「你現在先迴避一下吧，等下我把對警犬的說辭和你的美女朋友交待清楚，到時候別亂說話就行了。」

我離開Jessica 的家後，便到樓下附近找Jessica，可是逛了兩圈還是不見她的蹤影，打電話又打不通，無奈之下只好又上樓和光頭佬交待情況。

光頭佬一陣沉吟之後，便有了新的方案。

到了第二天，我仍然聯絡不到Jessica。可幸的是，Jason 的事也總算解決了：光頭佬安排了頂包的人假裝入屋行竊，和當時在家的Jason 推撞之間錯手推他落地，然後頂包者怕Jason 受傷太重會死，便自首打999叫白車。至於頂包者的下場會怎樣我就不清楚了。

至於Jason，他被傷到後腦，正躺在醫院之中陷入昏迷，醫生說他能醒過來的機會不大，可能下半生都是植物人了。

這個結果對Jessica 來說可以說是最好的了。Jason 半生不死再也不能糾纏她，她也可以真正的開展屬於自己新的人生，可惜我卻不能親口和她說出這個好消息。在往後的一段日子中，我依然找不到她，她就像人間蒸發一樣消失了。

或者，她可能想放棄過往的一切，重新生活才故意不讓我找到吧？我只希望她不會去做傻事。

Jessica，你一定要好好地活下去啊。

我的精力很快就投放到第二個地方，暫時將Jessica 的事放在一邊了。

這天，我獨自一人來到Amy 住處的門前。

倒數第五章

唉 好沉重

下個故既女主估下係邊個

iris

章五十九

「你來這裡做什麼？」Amy 冷冷的聲音在門內傳出。

「我是來找你商量一些事的。」我清了清嗓子，說：「是關於許樂的。或者說，是關於許樂和你的。」

Amy 還是打開了門，只是當我進門之後，她刻意地退後了幾步把我們的距離拉開。我哭笑不得地說：「我這次來是真的有要事和你商量的，你不用這麼怕我，我又不是要再強……啊，不說了。」

我見Amy 從桌上取起小刀，便識趣地閉上嘴。

Amy 指了指遠處的椅子示意我坐下，我看了看那張椅子，又看了看站在梳化旁邊的Amy，無奈地說：「這也隔得太開了吧？這樣說話不方便啊。」

Amy 本來也覺得自己的要求有點過份，但她察覺到我的眼神有意無意地停留在她胸前和屁股上，她便寒著臉瞪住我，我見她沒有讓步的意思，就只好坐到椅子上了。

這不能怪我啊，今天她竟然又穿了那條緊身摟屌長裙，我還記得很清楚那晚的情景啊，在長裙之中的嬌軀是如何的豐滿，那胸部，那翹臀──Amy 的翹臀絕對是我摸過之中最有肉感最好摸的……

我隔著老遠地對她說：「許樂的仇，是時候報了。」

Amy 挑了挑眉，認真地看著我。

「他一直固執地累積力量，等著和那個糟老頭正面對決，這樣要等到什麼時候才能報得了仇啊？他等得了，你也等不了啊，女人的青春是有限的。」

Amy 一面震驚地看住我，驚訝得合不攏嘴。

「其實我一早就覺得奇怪了，這麼多年來你都這樣針對許樂，他要做什麼你都要摻一腳進去，真的就像是──小學生在心儀的對像面前刻意搞破壞？」我笑了笑，說：「直到我和西西聯絡，才從那個死胖子口中得知，原來你竟然一直都愛著許樂。」

Amy 面色變得煞白，隱藏在內心深處的秘密就這樣被我揭露出來，或者她又以為我要借這事來要脅她……?

果然，我拿出手機在手中揚了揚，她就雙手掩胸往後縮去，驚恐地望住我。

我嘆了一聲，說：「只要你和我合作，我在那天拍下的東西都會刪掉，這樣我們從此就再沒有拖欠了。」

「其實我對你已經沒有什麼惡感了。許樂那個仆街到現在還是咬著我不放，但你啊，我曾那樣對你……我也不是說自己做錯了哦，畢竟你曾經對我做過那種事，我只是說，你一路以來都沒有再找我麻煩。」我又想了想，望住她說：「是真的沒有在背後做小動作吧？還是只是我仍未察覺？」

「不過怎麼也好了，你和我合作將那個糟老頭子解決掉，反正他做過那麼多惡事都是死有餘辜的，這樣許樂就再無仇可報，你也再不用像個跟屁蟲一樣跟在他身後，可以大膽和他示愛。我幫他報仇了，他也不好意思繼續找我麻煩吧？」我望住Amy，等著她的答案。

「其實我們曾經是戀人的關係。」Amy 深深吸了一口氣，說：「只是我知道因為當年的事一直像根刺一樣插在他的內心，在他的心中我永遠都不會是第一位，所以我們才會出現後來的分歧。」

「我主張用盡一切方法將那個老頭送進監獄，他卻執意要從正面擊垮那個老頭，我曾私下收集那個老頭的罪證，只差一點就成功了，但在最後關頭卻被許樂阻止了。他對我大發雷霆，更擱下狠話，再是我再干涉他的復仇，他就絕對不會原諒我的。」

「他原來的名字並不是許樂，如果你知道許樂這個名字的由來，你就知道他為什麼會堅持這麼多年。」

「為了證明他的做法是不可行的，他的堅持不過是徒然，所以我就另立隊伍，這麼多年來一直在針對他，我就是要告訴他，他是錯的！」

「或者，他都已經迷惘了吧，這麼多年過去，他還是報不了仇，還以報仇為藉口做出當年自己最痛恨的事。」

「或者，是時候了，他自己都忘記了初心，變成了自己曾經最痛恨的那種人，那麼就不如由我親手終結他的仇恨。」

Amy 站起朝我走過來，對我伸出了手，說：「好吧，我們合作吧。」

我也站了起來握住她的手，說：「合作愉快。」

離開Amy的家後，我又到了另外一個女人的家。

Iris知道我要來她的家，還故意穿得極為誘人，胸部被有聚攏功能的Bra 夾得像要破衣而出似的，睡裙也剛好只能擋住她結實而又有肉感的美臀，她一坐下，整對長腿還有大片的臀部都曝露了出來了。

只是她面上是木然的表情，仿佛就在向我示威：你得到我的身也得不到我的心！

哎……她誤會了，怎麼一個二個都以為我要強暴她們似的？我是這種人嗎！

「Iris，對不起……」

我將我和許樂的瓜葛還有上次誤以為她出賣我的事和盤托出，然後深深地對她鞠躬致歉。

她睜大雙眼愣住了，過了一會之後才重重地哼了一聲。

「我需要你的幫忙，請你再一次幫我吧。」我誠懇地望住她說。

她扭著臉，像在拒絕我一樣，但我從她的眼神看到了猶豫，或者她在權衡利益，在思考幫與不幫會對她有什麼好處吧。

「這次成功之後，我就會離開公司了，我的位置會變成是你的。」我只好這樣說。

Iris 眼前一亮回望我，看到我的眼神後又不好意思起來挪開了目光，用力咳了一聲清清嗓子，才開口矜持地說：「那麼……好吧。」

離開Iris 的家後，我打了電話給一個男人。

「都跟她們說好了，餘下的就看你了。」

倒數第四章

真係仲有

唔係許樂呀嘛

唔係

唔知今晚完唔完到

完之前主角可唔可以每個人都扑多次，包括許樂

快啲完啦

抽下水算啦，冇心機再寫扑野

又block幾隻quote 文狗

完撚左呢個故再開新故

一定要啦

章六十

「我辦事你放心好了，我已經接近了那老頭的兒子，有她們幫忙我就輕鬆多啦，就照計劃行事吧。」西西自信的聲音在電話裡響起。

是的，我又找這個死胖子幫忙了……雖然他出賣過我幾次，但他的辦事能力我是絕對佩服的。

「你真的沒有跟Sally 說吧？」只是我又怕他再次出賣我。

「怎麼可能，我可是很期待在她面上看到錯愕的表情呢！」

也對啊，我就是以出賣Sally 為噱頭拉攏他幫我的，我算是摸清這個死胖子的脾性了，只要可以出賣人，什麼他都會願意幹的。

就是這樣，兩個星期之後。

我獨自坐在公司的會議室之中，Iris 進了來把一份報紙放左我面前，說：「就在昨天，他被兒子氣得急性腦中風，現在已經變成植物人了。」

「哈哈，這個老而不終於落得和Jason 相同的下場了。」我開心地笑了起來。

「Jason? 」Iris 聽到Jason 這個名字就胡疑地望住我。

真敏感啊，不過也難怪她的，畢竟她曾經當過Jason 的情婦，而Jason 還喜歡玩SM﹐Iris 聽到他的名字想起那段屈辱的經歷，反應大一點也是正常的。我擺了擺手，說：「沒什麼啦。」

這時，Amy 滿面春風地推門而入，笑瞇瞇地對我伸出手，說：「手機給我。」

我示意Iris 先出去，然後拿出手機打開屬於Amy 的相簿放到她手上。

她看住手機上的畫面，面上頓時湧現出緋紅，她一邊删除手機裡的照片和影片，一邊斜著眼瞪住我問：「你沒有備份吧？」

「怎麼可能會備份？我可是很有信用的。」我拍著心口保證道。真相往往並不重要，重要的是人們需要怎樣的真相。至於我究竟有沒有備份？這重要嗎？

把手機中的不雅照都删乾淨後，Amy 皺起眉咦了一聲，然後像要弄走手中的什麼骯髒事物一樣把我的手機放到桌上，然後嫌棄地拍了拍手。

我望到手機上，上面正顯示著Iris 張開雙腿，兩隻手摸在自己胸前揉著，面上一副沉醉在性慾之中的淫蕩表情。

原來是Amy 删掉她的床照之後就翻看我的手機相簿，然後翻到陳倫生前拍的那些照片，又恰巧地看到陳倫和Iris 做愛時拍下的淫照。

「喂！你不要亂翻我的相簿啊！」我面紅地取回手機關上螢幕，不好意思地說：「這些照片不是我拍的……」

「不是你拍的是誰拍的？你們的關係真亂啊。」Amy 竟然在恥笑我……不過她已經沒有之前對我的敵意了。

我想也沒有想過會和Amy 這樣像個朋友一樣互相挖苦。看來這次我們合作把許樂的仇人解決之後，我和她之間的隔閡已經被打破了。

「謝謝你了，Amy。」我突然語氣一變，認真地對Amy 說。

「我也謝謝你，孫逸朗，如果不是你，許樂不知道還要耗到什麼時候。」Amy 也認真地向我道謝。

我們互相瞪著，之間的氣氛變得尷尬起來。但我也想不到該說什麼，隨口就說：「我們這樣瞪著瞪著，會不會像那些電視一樣突然親在一起了？哈哈哈哈……」

我說出口就後悔了，我們之間變得更尷尬了。Amy 移開了目光不知在看什麼。

「啊，西西這個死胖子還真的是利害啊，竟然能慫恿那老而不的兒子強上他的年輕繼母……」我又隨便找了個話題。

「你們這些男人天生就這樣好色，被攛掇一下就……」Amy 本來想接話順道嘲諷我一下，但她又想到這個話題好像不太適合我們現在孤男寡女的情況下深究，便閉上了嘴。

喂，你現在不是應該去找許樂再續前緣的嗎？快點找個藉口離開啊，你繼續坐在這裡我可是很尷尬的！

仿佛上天聽到了我心中的吶喊，這時會議室的大門被人猛然推開──原來來人是許樂。

他來勢洶洶地走到我面前，喝問我：「是你做的嗎？」

「是不是我做的很重要嗎？」我冷眼看著他。

他想抓起我的領口，卻被我一手擋開，更被我反手一推推到地上。

Amy 走過來想要扶起他，也被我抬手擋住了。可能她救夫心切，連自己的胸部壓在我手臂上也渾然不覺。

我壓下心中的欲念，俯視著許樂，說：「你看看你，你真的就像隻喪家之犬。」

「你這樣還有面叫許樂嗎？」之前聽Amy 說原來許樂這個名字是有特別意思的，我查了一下，原來是一部名為【間客】的小說的主角名字，我草草看了一遍，終於知道許樂為什麼會選這個名字了。

「許樂敢單人匹馬和整個政府對抗，為的就是不想變成他曾經最痛恨的人，憑藉心中那股不甘將總統拉下台了，你呢？你做了什麼？」

「故事中的許樂說過：或許我們改變不了這個世界，但也不能被這個混帳的世界改變。」

「你呢？你這些年來做了什麼？」

「你只是在用許樂這個名字來欺騙自己，麻醉自己，覺得自己總有一天能堂堂正正地收拾那個老賤人！」

「最後，你變成了什麼？你就變成了當年自己最痛恨的那些人！」

「被仇恨矇閉了雙眼，被仇恨支配，無視身邊還愛著你的人，然後把無辜的人牽扯進來。」

「這就是你的復仇？」

「醒醒吧，許樂。」

「我說完了。」一口氣用吼叫的聲量說了這麼多，我感覺自己的喉嚨就像有把火燒了起來。

許樂呆滯地望住我，突然，兩行淚自他的眼中流下。我想我已經達到目的了。

我轉過身來，對Amy 說：「以後不知有沒有機會見面了，作為道別，來擁抱一下吧。」

Amy 猶豫了片刻，還是張開手投進我的懷裡。她只想淺淺地抱一下就算了，卻沒想到會被我狠狠抱住。

我最終還是沒忍住摸在她的翹臀上，用力地抓了下去。

啊……這手感，我想我一輩子都忘不了。

Amy 低呼一聲就想推開我，卻被我先一步鬆開她了，我說：「再見了，希望也沒有機會再見了。」

「不過，你們的婚禮我還是不介意來的，如果你們樂意邀請我的話。」

「許樂就交給你了。」機智如我，我這樣帥氣地道別，她就不好意思追究我摸她了吧？

說完之後我轉身就想離開，我又深深看了地上的許樂一眼。

你把Doris 從我手上搶走了，我又把Amy 上了，這樣我們就互不相欠了吧。

不對，Doris 那個臭閪離我而去我才能和凱婷相愛，這樣算起來，我不虧啊。

我在離開公司的路上一直在胡思亂想，直至響起的聆聲把我拉回現實。

我心中一緊，就只餘下這關了，我接了電話，說：「Sally ﹐怎麼了？」

「來我家吧。現在。」

倒數第三章

有冇扑埋我

對眼就盲
今晚仲有！！！
咁多位有冇負皮g持下

你試下

加速呀

唔知點解我覺得馬ching好似好想快d結尾就算既feel

出埋佢

仲加 我會虛脫

由個故中段我已經想完，好似好少人睇咁，但又想將我想表達既野完整咁表達出黎，一直到而家，主要劇情都冇cut到，但啲甜位就飛走晒
因為我發覺真係太多女角，呢個甜完幾日之後你地可能已經唔記得個名
另外啦，因為我好想快啲寫到下個故，下個故既主角係Jessica
所以今日就索性尾段直線加速
不過好可惜今日都係完唔到，仲有成兩章

其實依家呢個位結尾都ok嫁啦，拖得太長反而成個故唔好睇

Sally呢隻臭閪既真面目即將揭開

真係咁
下個故咪咁樣
唔係 唔駛找

雖完我想快啲完，但一啲都唔hea

咁快D講埋佢
仲有3章姐

雖然

兩章咋，打緊機，打完打多篇

嗱嗱臨出埋佢啦

唔好打飛機住

( Show Blocked User - Lykcsm )
( Show Blocked User - 東東不敗 )

章六十一

懷著忐忑不安的心情，我再一次來到Sally 的住處。

我站在門前，不敢推門而進。上次她說過，只要照著她的說話去做不再做多餘的事，那麼我從中作梗讓許樂的委託由委託人單方面中止的這件事她就不會再追究。這半個月來我都照著她的意思，沒有做多餘的事……幫親愛的同事報仇，這不算多餘的事吧？

再再上次，Sally 說不能干涉許樂的行動，在確保凱婷安全之後我也再沒有干涉過他的事了。這樣，我算百份之百達成Sally 的要求了……吧？

可惜這只是我單方面的臆想，最重要的還是Sally 的想法。昨天解決了那個老頭，她今天就叫我上來，我也猜到是什麼一回事了。不過，許樂已經不對我構成威脅了，Sally 再過份也不會遷怒於凱婷吧？大不了我就態度好一點，擺低姿態向她認錯吧。

等下要怎樣跟她說呢？

我還在想著如何應付裡面的Sally，門就打開了。

「進來吧。」

我攝手攝腳地跟了進去。

Sally 來到她的書桌前，在上面某個位置輕輕按起來，說：「你知道嗎？這張書桌真的是古董，上次被你拍爛了。」

什麼意思？她要我賠錢嗎？她要開始懲治我了嗎？我要不要先跪下求她放過我？只是跪有用嗎？

Sally 看住我緊張的樣子，噗哧一聲笑了出來。

「不用這麼緊張，只是我今天不想再說謊了。你不是很想知道為何一直以來都這樣對你嗎？」Sally 淡淡地笑著，說：「為什麼我偏偏就挑選了你？」

「我說過的吧，你可以當這是一場遊戲，不止是你，對我而言更是一場遊戲，我是設局人，也是局中人，到最後，還是你贏了。」

「是的，你贏了。」

「看到你，我仿佛看到當年的自己。」

「我們遇到相似的窘境，我曾經以為你會做出和我相同的選擇，直至你偏離了我的預期，所以我要你照著我的說話去做，來證明我一直以來的選擇是沒有錯的，你令我失望了。」

「你也沒有令我失望，所以，你贏了。」Sally 坐了下來，臉上的笑容仿佛像解脫了一樣從容。

Sally 說的每一個字我都懂，但她的說話我卻完全理解不了。我唯一明白的，就是……我賭贏了？

Sally 望出窗外，陽光照射在她的側面上，我甚至覺得有一股聖潔的感覺洋溢開來。她望出窗外，目光不知落在何處。她說：「你聽我講一個故事吧。」

故事的開頭，是有一家有錢人，當家的是個行將就木的老頭子，老頭子坐擁一家上市公司。很俗套地，老頭子快死了他的三個兒子卻沒有關心這個老頭子，反而展開了激烈的明爭暗鬥，老三自知自己爭不過兩個大哥，所以很早就退出了這場兄弟間的相殘。沒有了一個對手，老大老二的鬥爭更越演越烈。

老大知道老二是個為求達到目的可以不擇手段的人，他也早就預料到當老頭子快要死的時候就會出現兄弟相殘的局面，所以他一早就暗地裡把自己唯一的女兒送出國了。

女孩不知道上一輩的那些事，她就只是無憂無慮地在國外生活著，還結交到一位對她無微不至的好男友，好得她認為可以將對方視作可以付托終生的另一半，好得可以將自己的處女之身交給他。

年輕時的愛情總是最美好的，沒有摻雜其他事物，不用考慮金錢那些庸俗的外物，只要一心一意地對待對方就好了。

因為愛他，所以可以為他付出一切。他就是我的世界。女孩在前往男友的宿舍的路上是這樣想的。

很快，她就為自己的天真付出代價。

在那間幾百呎的宿舍之中，她被攝錄機鏡頭對住，有幾個不懷好意的男人將她按住，甚至在她身上毛手毛腳，她還是心存希望。直至當她看到男友終於出現了，看到他面上那個陌生的表情時，她才知道，原來一直以來的甜蜜都是假的。

一切都是假的。

她的世界塌塌了。

那幫男人將一部電腦放到她面前，螢幕之中出現了二叔那張熟悉而又陌生的臉，明明小時候自己常常纏著對方玩的時候，對方是那樣的溫柔那樣的和藹，為何現在螢幕中的他卻是這樣冷酷這樣無情？原來，這也是假的嗎？

接著她又見到自己的父親出現在螢幕中，她又依稀聽到二叔是用自己要脅父親在某份文件上簽下名字，她看到父親糾纏掙扎的面容，身下突然傳來劇痛，讓她忍不住尖聲叫了出來。父親聽到她的尖叫聲，終於含淚簽字，然後跪下懇求二叔放過自己。

電腦被拿走了，她以為總算完結了，卻不知道等待著她的是兩天兩夜無盡的蹂躪。她已經記不起當時自己是怎樣支持下來的。

身體上的痛苦固然在折磨著她，最讓她絕望的是那個曾經以為是自己一生中最愛的男人就一直在冷眼旁觀。

被折磨完之後，她被送回香港，然後被逼迎接另一個惡耗──父親跳樓死了。爺爺也在醫院的危急病房快支持不住了，二叔正式獨攬公司的大權。

他們說是父親精神失常跑到公司的天台一躍而下，她知道這是假的。

但她什麼都做不了。

那夜二叔來到自己的房間，爬上她的床，她也是什麼都做不了。二叔抱住赤裸的自己，說了句「仇恨總是會傳遞下去的」，她不明白是什麼意思。

她只是很想死，只要死了，那就不用面對這個現實了吧？但死了，一切都完結了，那些逼害自己的人依然會在這個世界上逍遙快活。她不允許這樣發生。

她離家出走了，離開了那個不屬於自己的家，開始自己的新生活，後來，她遇到一幫同伴，她還為自己這一群人取了個名，叫花間鬼。漸漸地，花間鬼在某個圈子開始闖出名堂，她們行走在灰色地帶之中，憑藉過人的膽色和遠見，開始有了屬於自己的力量。

昔日的仇恨的火再次在女孩的內心重燃。她漸漸明白了二叔那句「仇恨總是會傳遞下去的」。她開始動用自己的力量徹查幾年前發生的一切，總結出一份復仇名單。

她第一個報復的對像就是她的前男友。

她扯起那個男人的頭髮，問他有沒有過一絲的悔意？

那個男的忙不迭地點頭，懇求她放過自己。她笑了起來，怎麼幾年前你們又不放過我？她走出囚禁前男友的房間，對房外幾個赤裸著上半身的肌肉猛男說：「好好招待他吧，不要弄死了。」

幾個猛男舔著唇爭先恐後地湧了進去，然後便傳出一把尖銳的慘叫聲。

聽著這慘叫聲，她問自己，會後悔嗎？

絕不後悔。

名單上的名字慢慢地一個一個抹去，只是名單最上方那個二叔的名字依然如此醒目。

對方的勢力終於知道自己被人狙擊了，對方反撲的力度完全出乎她的意料，花間鬼一時之間損失慘重，面對同伴的質問，她毅然決定繼續下去，不將名單上的人趕盡殺絕，她永遠不會停下來。

至於犧牲，這是必須的吧？

她這樣告訴自己。

哪怕傷害到身邊的人，哪裡身邊的人都為此承受傷害，她都依然故我。

這是沒有辦法的吧？

只要復仇一天還未完成，總是要走下去的。

她每一刻都這樣告訴自己。

終於，她找上了某個姓馬的老頭，也聯合被二叔打壓得像隻狗地活著的三叔，發動雷霆一擊，終於將二叔趕下台。但仍留在她身邊的同伴已經寥寥無幾了。

她做錯了嗎？她問自己。

沒有。她肯定要回答自己。

只是每一個失眠的夜裡，那些為她而犧牲的同伴總會在她眼前閃過，漸漸地，她動搖了。

她真的沒有做錯嗎？

當然沒有。她強逼自己加快復仇的步伐，直至，名單上只餘下一個人。

要對付這個難纏的對手，她需要更多的幫手，於是她就設局想將兩隊人騙到自己旗下。

然後，她注意到一個人。看到這個人，她仿佛就看到幾年前的自己，在相似的窘境下，被逼做著差不多的決定。或者，這是個機會來證明自己一直以來都沒有做錯──只要這人作出和自己相同的抉擇，那麼自己就沒有錯了吧？

只是，這人卻慢慢脫離自己的控制，她開始焦躁，她要那人回到自己幫他安排好的軌跡上！

但那人卻一次又一次地令她失望。

那人始終認為即使是報仇，也不應把無辜的人牽扯進來，更不應讓身邊的人承擔風險。

終於，她被說服了，她真的是錯了。

她為那人設下的遊戲，她輸了。

那人，自然就是我。

「正如你對許樂所說，為了報仇，卻把自己變成了昔日最痛恨的人，這樣的復仇有什麼意義呢？」Sally 從追憶的思緒中回到現實，對我說：「仇恨總是會傳遞下去的，這是因為報復者總是不自覺地把身邊的人牽扯進自己的復仇之中。」

「你為什麼會知道我這樣說過的？」我大驚。

「因為我一早就在你的手機中放了偷聽器啊。」Sally 仿佛像在說著再普通不過的事一樣。

我感到背後流下一道冷汗，問：「一早……是有多早？」

「就在我們第一次在酒店見面的時候。」Sally 甜甜一笑。

「那麼，是不是代表我一直以來所做的一切都在你的掌握之中？！」

「是的。」

我感到有點站不穩了，連忙扶住面前的書桌。

Sally 也來到書桌前，打開桌上的一個文件夾遞給了我。交件夾中是一張寫滿了名字的紙，上面的名字都被劃下叉號──除了一個名字，葉書宏。

點會冇人睇牙樓豬
新post呢個名 到而家已經有180個正負皮

「這個人繼承了絕大部份當年……加害我和我父親的力量，我一直以來搗毀的那些勢力最終卻便宜了他，很可笑吧？我竟然為自己培養出這個最強大的仇人。」

「我本來想召集更多的力量去收拾他，但你教會了我，一旦牽涉到更加多人，仇恨只會擴散開去，所以我決定了。」

「我要和他結婚。」

「陳家和葉家的政治聯姻，這是再正常不過的理由吧？」

我呆若木雞地望住Sally，這是什麼玩法？要報仇所以嫁給他？

「只有成為他最親密的人，才能對他發出最致命的一擊。」Sally 摸在紙上的那個名字上。

「你不會是想在和他做愛的時候用刀捅死他吧？你直接找個殺手幹掉他不是更快嗎？」我情急道。

「我們這種人，對生死已經看淡了，肉體上的痛苦算不了什麼，只有從心理上擊垮他，令他崩潰，這才是我的最後復仇。」Sally 目光堅定地說：「就正如當年他們對付我父親時一樣。只有變成他最親密的人，我才有辦法知道他最在意的事物。」

「好吧，你已經決定好了，我說什麼也沒有用了吧。」我無奈地說。

Sally 饒有興致地望住我，說：「對了，你贏了我們之間的遊戲，想要什麼獎勵呢？」

獎勵？我望住Sally 誘人的紅唇，又想起了我們第一次見面時的激情，如何我要她和我上床，她會答應嗎？我吞了一口口水，說：「我要錢，你就用錢狠狠地羞辱我的人格吧。」

Sally 摸著下巴，說：「不如我把公司送給你？」

「千萬不要，就算你想脫手也別交給我。」我連忙擺手，說：「就交給許樂和Amy 吧，他們的情況你也偷聽到了吧？」

Sally 低吟片刻，說：「這樣安排也好，你就真的不要其他獎勵了？」

「我只是一個俗人，你就用點庸俗的東西來敷衍我好了。」我堅定地點了點頭。

「你有想過留在我身邊幫我嗎？雖然我放棄了用人海戰術，但身邊還是要留下一些人的。」Sally 望住我，認真地問。

我退後了幾步，苦著面說：「我千辛萬苦就是想逃離你們這個圈子，你就別為難我了。」

「那麼好吧。」Sally 失望地嘆了一口氣，又說：「以後我們都不知有沒有機會再見面了，作為道別，我們抱一下吧。」

嗯？！Sally 不會還在我手機上安裝了偷拍鏡頭，知道我抽Amy 水才故意這樣說的吧？但我見Sally 一面真誠的樣子，也不像在捉弄我，我便上前輕輕將她擁進懷中。

真軟啊……

離開了Sally 的住處，我望住手機上銀行App 中顯示著的那一串零，一面痴呆地笑著。

幸福真的來得太突然了。

我一邊暢想之後的美好人生，一邊朝著凱婷的公司也就是我的舊公司進發。快到lunch 時間，正好可以找凱婷一起吃飯。

我在舊公司的樓下靜靜等待那個倩影的出現。

終於，凱婷走出了電梯，我笑著迎了上去。

凱婷察覺到我的出現，驚喜地一路小跑過來。我握住她的雙手，發自真心地笑了起來。

凱婷看到我的笑容，眼角竟然流出閃光，把我嚇得連忙抱住她，問：「怎麼了？是不是受了什麼委屈？是那個食屎狗欺負你了嗎？好我現在就去教訓他！」

我想衝上去找那個食屎狗經理質問他對凱婷做了什麼，凱婷卻一把抓住我的手臂抱在懷中，把我的手臀陷進她高聳的雙峰之中，說：「只是看到你這樣笑，我很開心。」

「你知道嗎，這半個月來我都很擔心你，我以為是自己做錯了什麼，是因為那晚我太痛叫停了你所以你生氣了嗎？我怕你不要我了……」凱婷說著說著就痛哭了起來，哭得像個孩子一樣委屈。

我摸住她的秀髮，說：「傻瓜，我怎麼捨得不要你。」

「只是之前有件麻煩事還沒解決我才是那個樣子，現在解決了，一切也會好起來的。對不起，害你擔心我了。」我心痛地把凱婷抱進懷中。

「真的嗎？」凱婷的哭聲把途人的目光都招到我們身上，但我們卻絲毫不在意。

「真的。」我溫柔地抹去她面上的眼淚。

凱婷抽了抽鼻子，疑惑地問：「你身上的是什麼味道？」

我心中一驚，除了凱婷，今天我已經抱過兩個女人……

我心生一計，望住凱婷說：「謝凱婷，我們結婚吧。」

「啊？！」凱婷瞪大雙眼不敢置信地望住我。

呢篇打左成5千幾字，打到眼都花埋，唔執錯字病句住啦，聽日執好先掉上紙言
而家望住個mon睇野都有重影

聽日大結局，會交待返一眾女角既結局
各位晚安

原來今日打左成萬鳩幾字
各位俾個負評可憐下啦

下個故 jessica
個名絕對會正經啲！！！！

掛

有冇人記得葉書宏呢個名

竟然幫jessica開個故

負評俾完無得再俾

乜水

洋子小姐原本條仔？扯唔起嗰個？

記得，洋子小姐個老闆

當初睇啊倫個故就好鍾意呢個角色

係

有留心睇

近期好少故有甜劇情又好睇

唔捨得完
已經冇當過係甜故咁睇
馬巴加油 好好睇

好滾動

多謝你
呢個故一完我就出新故架啦

今日幾點出文

12點左右

紙言更新左，改左錯字執過下啲句子
原來紙言有字數限制
搞到我要斬開兩章

文呢文呢? 樓主

今晚可能冇

搞唔清許樂做咩事

後生嗰陣俾女飛，條女去左做有錢佬既肉便器，有錢佬係咁虐待條女，條女好好彩走甩左，第一時間搵許樂求救，許樂見死不救趕走左條女，第二日睇新聞先知咩事，所以就想對個有錢佬復仇

佢想用自己既方式去執行自己既復仇，點知咁多年以黎都係得個吉，直至知道馬撚長定馬撚大唔記得左啦搞左個比賽定唔知乜鳩，贏到就會有舊好大既錢，可以執行佢既復仇，於是佢就搶左男豬條女，仲一直針對佢

然後條仆街就由當年既受害者變成加害者，佢為左報仇已經迷失左，連自己做緊乜鳩都唔知，男豬一野收左個有錢佬皮，許樂冇左個目標一時接受唔到就嬲嬲豬想搵男豬理論，點知俾人鬧到喊出黎

又完

睇新聞係咩事

條女俾人虐待玩到死左之類啦

打左大部份，整理好就post

睇埋先瞓，支持

出未 好期待啊

章六十二(完)

最後凱婷也沒有答應我，她說我沒有花也沒有戒指太沒有誠意了，但我看著她笑靨如花，我想我已經知道了她心中的答案。

更重要的是，她好像忘記了我身上的香味，沒有再追問下去。

她撓著我的手開心得像個小孩子一樣邁著輕快的腳步，聽著她輕聲哼著的曲調，我的心從未如此寧靜過。

在對的時間遇上對的人，在對的時刻做對的決定。我向凱婷求婚……姑且算是求婚吧，雖然也沒有準備什麼，不是一時衝動更當然不是為了讓她別再追問，其實我早就有這個想法了，只是知道許樂對她出手之後我才不得不暫時放下。

現在許樂不會再找我麻煩，Sally 那邊也完美解決了，還會有比現在更加好的時機嗎？

我絕對要把凱婷娶回家！

有情飲水飽，這是一句廢話，只是飲水不吃東西可是會搞出人命的，但看著凱婷甜絲絲的樣子，我想連屎我也會覺得好吃的。

這只是比喻，我沒有吃過屎，更不打算吃屎……只是我想說，吃什麼不重要，重要的是和誰一起吃，和自己真心相愛的人一起吃屎……和真心相愛的人一起吃什麼也會覺得好吃的。

我覺得自己有點語無論次了。

沒有辦法，從Sally 的家離開之後我一直就是這個開心得傻了的狀態。我和凱婷吃完飯送她回公司後，就忍不住來到據點和陳穎琳分享我的喜悦。

可能是我把整件事說得太亂七八糟的緣故，令陳穎琳一時之間理解不了吧，她冷著面地望住我。

我太興奮才說得這麼混亂，你不替我高興也就算了，不用擺出這副面色給我看吧？

「所以，你不會再回公司，這個據點也沒有存在下去的意義了吧？」陳穎琳低下頭，落寞地問。

我驟然回過神來，對啊，公司我不會再去了，這個據點也可以關門大吉了，把據點當成是自己的家的陳穎琳豈不是……無家可歸了？

「哎……是的，這裡也快要交回給Sally 了。」我無奈道。

天下無不散之筵席，或者我們是時候分道揚鑣了，我說：「你休息了這麼久，應該收拾心情了吧？現在教席難求，你好快點找工作了，以後啊，記得要帶眼識人，不要那麼容易相信別人了。」

「你知道嗎？」陳穎琳抬起頭來，原來她已經淚流滿面了。

「我把這裡當成家了……」

「你知道嗎？雖然你和Jessica都不是經常會上來這裡，但每次你們出現我都覺得像是家人回來了一樣。」

「這種感覺你不會明白的，但對我來說真的是彌足珍貴。」

「你知道嗎，那天你在我家中，我睡在你的腿上，我知道你偷看了我！」

我震驚地望住她，原來她知道的啊？！我想辯解幾句，但看到陳穎琳殺人般的目光還是乖乖閉上嘴。

「不過啊……那應該是我睡過最安穩的一覺。」她的表情瞬即變得柔和。

「睡在你的大腿上，我真的有種被欺負之後躲在家人懷裡撒嬌的感覺。」

「我覺得我就像在發夢一樣，突然多了個會疼愛自己的哥哥……」

「雖然這個哥哥實在是好色了點，喜歡亂搞男女關係……」

我一臉窘迫地望住她，我有嗎？我想了想，跟我發生過關係的女人一隻手掌也數得過來，我怎麼亂搞男女關係了？

「而現在也應該是醒來的時候了吧。」陳穎琳站了起來，對著我低頭一躬，說：「這段日子以來謝謝你的照顧。」

說完，她就朝著大門走去，當她走出這個大門，或者我們就會成為陌路人，再見也不會是朋友。

她走到我身邊的時候，我伸出手抓住她的手臂，說：「接下來我會搞點小生意什麼的，只是還沒有方向，如果你不嫌棄的話可以留下來幫我。」

「先說好啊，工資肯定不夠現在多，大水喉沒有了啦。」

陳穎琳不敢置信地掩著嘴，哭得梨花帶雨，面上的妝都化了，幸虧她底子好，不然現在肯定會像隻鬼。

她拼命地點頭。

「唉，誰讓我答應過你要對你負責，女人啊……累人啊……」

陳穎琳聽到我的說話，又在哭又在笑地作勢打我。一番打鬧之後，她就這樣成為我的秘書。

現在，我也是有秘書的男人了！

一個月後，因為創業上的煩惱，陳穎琳邀請我去她家喝酒，雖然我從來都不信喝酒能消愁，但那天的心情真的是太糟糕了，我便半推半就拿著兩袋酒上到陳穎琳的家。

陳穎琳喝多了，站在窗邊發酒瘋，要脅道：「你不和我做愛我就跳下去。」

「你開什麼玩笑？」那晚我也喝了很多，醉昏昏地來到窗邊想扶她回去，誰知道卻被她一把撲到地上。

然後我就斷片了，零碎的記憶畫面到此為止。

我醒來後發現自己躺在床上，頭痛欲裂的我不見陳穎琳的身影，我用手一摸，身上的衣服還在，便鬆了一口氣。

還好沒有酒後亂性。

只是……為什麼皮帶會扣反了？

陳穎琳拿著早餐放到床前，不知是不是我眼花的緣故，我覺得陳穎琳的面紅得就像個蘋果似的。

陳穎琳遞了杯水到我面前，柔聲道：「喝點水清醒一下吧。」

我一飲而盡便把杯子還給她，她說：「早餐趁熱吃吧。」

說完她就拿著杯子離開了房間，她的步姿有點怪怪的，大腿夾住一小步一小步地走著。

自此之後，她每次看住我的眼神都多了幾分說不清道不明的意味。

她以為我不知道，其實我什麼都清楚，只是沒有點破而已。

或者，維持這樣的關係對我們來說是最好的。

再一個月後，我帶著她出席了一場婚禮。

這是我出席過最豪華的婚禮，沒有之一。豪門聯姻這種場景我就只在電視電影之中看過，親身參與還是頭一遭。

今天是Sally 和那個姓葉的婚禮，叫葉什麼鬼的？好吧，我忘了。Sally 邀請了我們出席，畢竟她曾和我有過一晚……不對，是一段……可歌可泣？可悲可嘆？我也不知該怎樣形容我們之間的關係了。

我用手肘頂了頂旁邊那人，問：「什麼時候能飲你和許樂那一餐啊？」

「別說了，那個死鬼為了躲我，連今晚也不來了。我就有那麼可怕嗎？」Amy 手臂放到桌上撑著腦袋，氣鼓鼓地說。

我眉頭一皺，努力控制自己的視線不向下望……好想望啊……Amy 現在這個動作正是「放對波上檯」，她身上的低V墨綠色晚禮服不知吸引了多少男人的目光投放到我們這桌上。

你對許樂兇不兇我不知道，但你的胸……我以極大的意志移開目光。

在她旁邊的Iris 也不比Amy 遜色多少，雖然她胸不夠Amy 大屁股不及Amy 翹，但也是女神級的身材，一身銀色閃亮的長裙，明豔動人的她比起場間的那些女明星也不遑多讓。

「對了Iris，聽說你的男朋友跟你求婚了？」我望住Iris﹐忍住不從頭到腳打量她的身材。沒辦法，今晚的她真的是太「索」了，高貴大方的禮服把她的完美曲線完全勾勒出來，我敢肯定她身上這條長裙絕對價值不菲。

也對啊，現在是公司第三把交椅的她已經是一個小富婆了，再也不是從前那個為了錢而被人包養的女人，說不定現在是她包養小白臉呢。

原以為她這種女人都離不開包養啊被包養什麼的，所以知道她找了個普通打工仔做男朋友後，我是震驚的。

同時也祝福她。

無關身份，無關年齡，無關一切，無論什麼人也有資格追求自己的幸福的。

「對啊，只是我拒絕他了。」聽我提到她的男朋友，她就幸福地笑了起來，說：「雖然我們認識很多年了，但在一起的日子才兩個月，我還要再觀察觀察一下他。」

口裡說不……她面上的表情已經出賣了她真實的想法。

「你呢，婚禮訂在什麼時候啊？」Amy 望住我問。

被問到自己的事，我不好思起來了，支支吾吾地說：「我們還沒訂好日子啊……」

「其實是凱婷還沒答應你的求婚吧？」我另一邊的陳穎琳不屑地說。

我惱羞地瞪住她說：「我們都同居了，結婚還會遠嗎！」

另一邊的兩個女人竟然也加入到挖苦我的戰團……

我不會是前世作了什麼孽吧？為什麼你們要這樣對我？我不就和你們……什麼過嘛……

我從沒有想過我們竟然會跟現在一樣像認識多年的朋友般相處，畢竟才在兩個月之前我們的關係……有點特殊？

此刻卻可以這樣融洽，嗯，是融洽，融洽地單方面挖苦我……

我還是有點慶幸的。

曾經的我或多或少都傷害過她們，又或是她們傷害過我，最終卻能放下過去相聚在一起，沒有讓仇恨繼續傳遞下去，這很難得吧？

我是這樣想的。

要是Jessica 還在就好了。雖然Iris 在這裡Jessica 就應該就不會出現了，她們之間的糾葛比較複雜……

我托人找了Jessica兩個月，她卻人間蒸發了似的，仿佛世間從來沒有出現過她這一號人物。

希望在或遙遠或近在咫尺的她能夠真正的幸福吧。

突然，我感覺到全場的目光都投射到我身後的位置，我也下意識地轉身後望。

那是一個……完美的女人。

簡直是個天使與魔鬼的集合體。天使是指她像透著仙氣般的容貌，魔鬼是指她胸前那對比凱婷更誇張的胸部……

看她的樣子，應該是個日本人吧？

她款款而來，甫一出現全場的焦點都集中在她身上，她卻毫不在意，從容地走到新郎家人的那席端端而坐。

不知哪個賤人會那麼幸運成為她的男朋友呢？

我突然感覺到身邊三個女人都散發著若有若無的敵意？我有點覺得好笑，是不是每個女人都是這樣啊？

不，至少我家可愛的凱婷就不會這樣。

到了新郎新娘敬酒的環節，我意味深長地凝望住Sally﹐她對我點頭一笑，然後就再沒有理我了。

這是她自己的選擇，我只好默默祝福她。

或者今晚之後我們就不會再見面了。

婚宴結束，我送了陳穎琳回家之後就回到屬於我和凱婷的愛居。可惜的是愛居之中還有凱儀這個電燈泡。

畢竟她還是個中學生需要人照顧，總不能叫凱婷丢下她一個來和我同居這麼過份吧？但我又想跟我的未來老婆一起住，就只好把她一同接過來了。

回到家中，凱儀獨自一個攤在梳化上看電視。

「凱婷呢？睡了嗎？」我問。

「姐姐睡了啦。」凱儀懶洋洋地應我。

我剛剛喝了酒，現在身上一陣酒味，但又不想馬上就去洗澡，拖延症嘛，便走到梳化前對凱儀說：「讓點位置給我，累死了。」

凱儀不情願地坐了起來，我瞬即瞪大雙眼望在她身上。

凱儀竟然沒有穿內衣。她的白色背心上正突起兩點。我還能依稀看到她乳暈的輪廓……

她察覺到我的眼神，低頭一看，摸著頭說：「今晚你不在，家裡只有我和姐姐，一時忘了……哈哈哈。」

她站了起來，朝自己的睡房走去，故作從容說：「都是一家人了，沒關係啦。」

你口裡說沒關係，為何耳根卻這麼紅……?

過了幾分鐘，我突然想起幾天前叫過她探探凱婷的口風，便來到她房前，見她的房門只是虛掩著，便推門入去，說：「你有沒有勸你姐姐快點──」

凱儀望住我，我也望住她。

她剛剛掀起那件白色小背心，小背心正掛在她頭上的雙臂上……

我們就這樣四目交投，仿佛定格了一樣。

完了完了，我慢慢退後，然後關上了門。沒有預料之中的尖叫，什麼都沒有，詭異的平靜。我又不敢再推門進去，只好洗澡去了。

洗完澡吹完頭後，我便回到床上，抱住凱婷柔軟的身軀，換作平時我應該會抱怨就睡在隔壁的凱儀，如果不是她，我和凱婷就不用偷偷摸摸地親熱，想試點激烈點的體位都怕被她聽到我們的聲音。

但現在我的腦海卻只有剛剛那個定格了的畫面。

原來不小啊……

我在想什麼呢，凱婷就在我旁邊！我忍不住在凱婷的胸前摸索起來，然後鑽進凱婷的睡裙中捏住那團一手難以掌握的事物。

不要亂想，不要亂想，不要亂想！

然後，我失眠了。

第二天，我頂著兩個熊貓眼坐到桌前，凱婷去叫凱儀出來吃早餐。凱儀還是穿著那件白色背心，不過裡面不再是真空了。她像什麼都沒有發生過似的落座，平靜地對我打招呼：「姐夫，早啊。」

聽到她叫我姐夫，我覺得，之後的日子肯定不簡單……

(完)

聽日有篇後記俾我自己鳩噏下，後記之後就係新故開始

呢到又有個投票，邊個女角嗰層既負評數最多，我會寫返篇佢既番外
又或者夠100 負評我都係寫

呢一層 凱儀

呢一層 Iris

呢一層 Amy

呢一層 陳穎琳

呢一層 Sally

呢一層 Doris
正文到唔記得打佢下場
我會喺紙言到加返
呢隻臭閪想釣金龜但被人當性奴咁玩，灰心之下去做ptgf, 之後惹到性病

sorry巴打

出左啦

為左表示支持 同你嘅呃負皮 我全部㩒哂

求Jeesica 番外篇

我個個都想睇喎

每人一篇啦

每人一篇外傳啦

最後個個洋子小姐 ？

應該係啦

最後都冇屌到凱儀

ching hoball

佢冇份啦

下個故就係講佢

夠100 就打

食左家姐仲食埋個妹太過份

陳穎琳38 凱儀36

未禁負評既朋友可唔可以禁下，齊頭200 都好啊

雲ching, 點解完得咁快架

巧巧睇呀馬清！劇情比甜更加引人入勝！(不過唔好走甜)

你地睇得冇癮我都作得冇乜癮，我又作得慢，呢個甜完過幾日你地已經唔記得係乜水，咪飛晒啲甜佢轉入直路到尾

多謝你啊

雖然每次都淨係留幾隻字
不過我真係支持你

可唔可以寫番佢同男豬扑野個晚(男豬飲酒飲到斷片個晚)

我睇得好有癮 完左而加無左寄託

好大

same

一定會有

多謝你

謝馬清

支持陳穎琳做正印

ching唔好搞事

妹目前犯

[講故台][微甜]這年春，我於西藏邂逅了咖啡店的老闆娘

LIHKG @ Android

唔鳩噏啦，新故已開
各位去負皮啦

外傳都未寫 又開新故

秘書小姐仲有兩篇

陳穎琳>凱儀>Amy>Iris

正評

星期六找數

陳穎琳79 凱儀78
聽日兩篇

而家開始打

出左去同fd食飯，一粒字都未打

凱儀篇

搬到新家也已經快三個月了，謝凱儀還是有點不習慣獨自一個人睡。

本來身邊應該躺著姐姐的，可是姐姐已經被那個男人搶走了睡在隔壁，自己再也不能摸住姐姐那手感好得過份的胸部睡覺了……

都怪那個男人，要不是他，姐姐永遠都屬於自己一個。都怪那個男人，幾天前竟然不敲門就推開房門，把自己赤裸的上半身都看光了。謝凱儀雖然心中在抱怨那個搶走自己姐姐的男人，卻不知自己想到那個男人的時候嘴角竟然彎了起來。

「快起床了，上學要遲到啦！」突然，門外響起一把男人聲。對啊，姐姐今天要提早回公司處理點急事，所以喚醒自己起床上學的重任就交到未來姐夫手上了。

聽到這把可惡的聲音，謝凱婷拉起被子蓋過頭頂，發出幾聲意味不明的喃呢。

她一把掀開被子，下床從衣櫃裡取出校裙，再把身上的睡衣褲脫下，正想穿起校裙，這時門就被打開了──門外的男人正錯愕地望住她，她也望住對方愣在原地。似曾相識的場景……

這次謝凱儀學乖了，懂得將手擋在胸前。

「看夠了嗎？」謝凱儀努力保持冷靜。

「看夠了……」那個男人尷尬地說，然後就關上門了。

謝凱儀以肉眼可辨的速度面紅起來，一如幾天前的晚上那樣，出奇地沒有憤怒，只有羞恥的感覺。都快要是一家人了，被他看幾眼也沒有關係……吧？

只是，我沒有姐姐那麼大，他會笑我嗎？

少女陷入到自己的胡思亂想之中，明明換上校裙這個動作很簡單，她卻換了十多分鐘。

換好校裙，謝凱儀站在門前，深吸了一口氣，確保身上和面上都沒有異樣之後才打開門，然後去到大廳的飯桌位置，那個可惡的男人已經吃好早餐在等自己了。

她見到這個男人用心虛的眼神在自己身上掃來掃去，她終於按捺不住心中的異樣情緒，本想用冰冷的語氣但當說出口了卻變成了焦躁的尖聲：「孫逸朗你看夠了沒有？！」

孫逸朗挪開了目光，手卻在胸前的位置比劃，支支吾吾地說：「哈哈哈，裡面，裡面還是穿上比較好吧？」

謝凱儀皺著眉，眼前這個壞人在說什麼呢？突然，她想起了什麼，低頭一看──「啊……」她低呼一聲又連忙合上嘴，難為情地瞟了孫逸朗一眼便又回到房間中。

過了一會她才重新步出房間，只是這次她沒有繞到大廳直接去到大門前，開門就走。

「早餐不吃啦？」孫逸朗取起車匙跟了上去。

謝凱儀決定了，今天都不會和孫逸朗說話了，所以在孫逸朗開車送她上學的路上他們二人之間都保持住怪異的沉默。謝凱儀面無表情，孫逸朗想找個話題打破尷尬的局面，但想到剛才自己兩次的冒犯他就說不出話來了。

不對，有次她是穿著校服的，只是她的校服是純白的又有點透，自己才一眼就看到，這不能怪我啊。孫逸朗這樣安慰自己。

到了謝凱儀的學校門前，孫逸朗從身邊取出一袋早餐遞到謝凱儀面前，說：「等下吃點吧。」

謝凱儀本來還是有點感動的，自己故意耍小性子不吃早餐，這個男人竟然把早餐打包好拿到車上，但對方接下來的說話卻讓自己心中那僅存的好感變得蕩然無存──

「不吃早餐對身體發育不好，你要學學你姐姐一樣，多喝牛奶啊豆漿這些，不對，你都十七歲了，過了發育期了吧？」

謝凱儀一把搶過早餐，然後怒氣沖沖地下車了，頭也不回地進了學校。

孫逸朗無奈地望住謝凱儀的背影嘆了一口氣，然後便開車走了。他心中在想：現在的女孩子啊……真難捉摸！

謝凱婷站在校門，回首望去，看著那個賤人的座駕快要在街角處消失，心中沒由來湧出一股失落。

「啊儀你在望什麼呢？」凱儀還望住遠處出神，身後就響起她的好朋友的聲音。

「沒什麼啦。」凱儀回頭對好友揮了揮手打招呼，然後就挽起好友的手，問：「今天我們lunch 吃什麼呢？」

但好朋友卻沒有接她的話，一面認真地問：「啊儀你不會是真的被人包了吧？我剛剛看到你從那個男人的車下來……」

「什麼被人包了？那個是我姐夫啊！」

「我就知道！馬化雲那個死毒男追求不到你就在背後做小動作，到處散播你被包養了的謠言，你近來每天都有人開車送上學，所以很多人都信了，你真的要和其他人好好澄清一下！」好朋友擔心道。

凱儀在面前撥著手仿佛在驅趕煩人的蒼蠅一樣，面露厭色說：「清者自清，隨便那些獨男怎樣說也好了。」

少女情懷總是詩，少男情懷總是屎。那些面上長著痘痘的發春少年自以為偷窺自己的眼神掩飾得很好，其實自己什麼都清楚。那個男人就不同啊，即使看到自己的裸體……不對，只是裸著上半身，看住自己的眼神仍是那樣清澈。凱儀不知道自己此時的嘴角又再一次彎起了。

可能，只是因為他的眼中已經容不下任何人了。他的眼中就只有姐姐而已……凱儀嘴角一僵，心中沒由來一痛。

她用力搖了搖頭，只能在心中默默祝福姐姐，並以此來蓋過那份不應存在的心意。

在她身邊的學生妹看到凱儀面上的表情在短時間內變幻了幾次，心想要是她去當演員，絕對是影后級的。

枯燥而偶有驚喜的校園生活繼續上演，在好朋友的澄清下，凱儀被人包養的謠言總算告一段落，凱儀已經把全副心思放到公開試之中，她的中學生活快要落幕了。

這一晚，和到外地工幹過幾天才會回來的姐姐視像通話完之後，獨自一人留在家中的她拿起書本看了幾眼，覺得有點煩悶便來到廳中坐上梳化，打開電視機百無聊賴地按著遙控。

這時，開門的聲音響起，原來是孫逸朗回家了。

不是說今晚要應酬不會這麼早回家的嗎？凱儀馬上擋住胸前，自那次被姐夫看到自己舉起校裙只穿著條內褲的意外之後，她都很小心，出廳之前肯定會再三檢查，只是今晚家中只有她一個，她便放下了戒心，畢竟已經長時間戴住那玩意了，真的想輕鬆一下，誰知道姐夫卻這麼早就回來。

她本想馬上回房的，但看到醉昏昏的姐夫跌跌撞撞的樣子，生怕姐夫會撞傷，心頭一軟便去攙扶住他。

她把孫逸朗放到梳化上之後就想走了，誰知道卻被那個賤人一把扯到他懷裡。

「凱婷……你怎麼……變小了？」

哪裡小了？！凱儀心中惱羞地想，自己的胸部正壓在賤人的胸膛上，雖然是比不起姐姐，但也絕對完勝大部份同齡的同學了好嗎？

「看上去就像十幾歲……如果我們在十幾歲時就相遇，那該多好啊？」孫逸朗神智不清地說。

原來……只是說容貌啊，他沒有嫌棄我小。凱儀竟然舒了一口氣。姐夫喝多了，所以把自己錯認成姐姐了。她想狠心推開身下的男人，但手放到他身上時卻發現使不出力。

突然，她驚覺胸前的異動，這個賤人竟然將手伸進她的睡衣之中開始揉起來。

凱儀低呼一聲，她從未被人這樣胸襲過，就連最要好的同性朋友玩鬧時也未試過這樣，而且，還是被這個自幾個月前第一次見面後就深紮於內心的男人這樣胸襲……

「嗯……真的小了，這裡也……變小了。」

凱儀的面紅得像可以滴出血來一樣，雙眼已經湧現出淚光。

「不過……正好……合我手形……」

凱儀破涕為笑，輕輕地打在賤人的胸口上，看到賤人皺起了眉以為弄痛了對方，又連忙輕撫剛才打的位置。

看在你平時對我還算不錯的份上，今晚就便宜你吧。凱儀也把手伸進自己的睡衣之中，抓住那隻在自己胸前作惡的壞手，然後用力地按下，像要將自己的胸部完全壓在對方的手掌之中。那隻手掌仿佛帶著魔力一樣，凱儀合上眼忍不住呻吟起來。

突然賤人的手放開了，一陣空虛的感覺襲上凱儀的內心，她失望地張開眼睛，然後馬上又合上眼，忍不住叫出聲──「嗯……啊……」

原來是賤人的手又鑽進她的內褲之中，直接摸在她已經春潮氾濫的私處上，更熟稔地用食指和無名指張開陰唇，用中指壓進她的肉縫之中。未經人事的凱儀受不了私處傳過來的快感，洋溢著青春氣息的嬌軀劇震起來。

賤人又用另一隻手拿起凱的小手往自己褲襠摸去……

凱儀心中突然響起一把聲音：如果繼續下去，如果我們真的做了……我就會對不起姐姐。

想起和自己相依為命的姐姐，凱儀清醒了，但她卻發現自己的身體動不了，比起姐姐，她也同樣不想拒絕身下的男人。心中知道這是錯的，但身體卻很誠實。

她只能合上眼通過眼淚來宣洩心中的痛苦，她的眼淚滑過面龐滴到賤人的面上，賤人仿佛通過她的眼淚知曉了她的心意，停手了。

凱儀不敢置信地張開雙眼。

原來只是他睡著了而已。

凱儀從他的褲襠中抽回了手，又把還摸在自己私處上的手從內褲裡取了出來，坐在地上掩面痛哭。

如果剛才他繼續下去，她知道自己只會任由對方擺佈不作任何反抗的。幸好，在緊要關頭他睡著了。只是……自己為什麼要哭呢？這不應該是值得開心的事嗎？

凱儀抹走眼淚，跪坐在孫逸朗面前的位置。

她輕輕親在他的嘴上，親了這個絕對不能對之動情的男人。

「姐夫，對不起。」說完這句話後，她就回房了。

這一晚，那個賤人在梳化上睡得很安穩，但對另一個女孩來說卻是不眠之夜。

第二天，孫逸朗悠悠醒來，他強忍頭痛坐了起來，身上的被子就滑到地上。他拿起被子聞了聞，除了自己的酒味，還有一股若有若無的香氣，這香氣不屬於凱婷的，好像是……凱儀的？！

凱儀總算長大了，知道疼惜我這個未來姐夫。孫逸朗拿著被子在傻笑。誰知道下一刻被子主人的聲音就在身後響起：「臭死了，快去洗澡啦！」

他回頭一看，只見凱儀在他身後厭惡地捏住鼻子，皺著眉瞪住她。

「好吧好吧，我現在去洗啦。」孫逸朗拿出了更換的衣物，又問凱儀：「對了，昨晚沒有發生什麼吧？我應該沒有……發酒瘋吧？」

「什麼也沒有發生，你一回來就睡得像頭豬一樣。」凱儀不屑地說。

哎……她又忘記穿內衣了，我要不要提醒一下她啊？但是萬一她又生我氣的話怎麼辦？孫逸朗一邊洗頭一邊在想這個問題。

凱儀拿起全是酒味的被子，又望向浴室的方向，低聲說：「姐夫，你和姐姐都要幸福啊。」

她來到浴室的門前，罵道：「把我的被子弄得這麼臭，你要幫我洗乾淨啊！」

說完她就把被子放到浴室門外，像是解脫了一樣笑了起來。或者，就該像這張被一樣，都放下吧？

她轉過身準備回到房間，這時浴室的門打開了，只在下身圍住條浴巾的孫逸朗說：「剛剛我在洗頭聽不清你說什麼。」

凱儀一回頭，孫逸朗腰上的浴巾就鬆脫了，浴巾滑落到地上……

「啊──」二人不約而同地叫了起來。

凱儀篇完

說好的插入呢

屌左冇得返轉頭

遲左係咪應該出多兩個番外呢

咁咪姐妹丼

我就知道！馬化雲那個死毒男追求不到你就在背後做小動作，到處散播你被包養了的謠言

馬化雲溝唔到女女 很慘

其實大家想睇十一歲仆街仔繼續屌人老母閪定睇Jessica 俾人玩
仆街仔就多啲甜
Jessica就純愛多啲
呢層正皮就仆街仔
負皮就Jessica
今晚打埋陳穎琳篇
聽日中午12點截票數

講緊下面呢兩篇

[講故台][短故]溫緊呈分試，同個戇鳩仔同學吹水嗰陣，佢話佢個明星老母日日都同佢一齊沖涼

LIHKG @ Android

[講故台][微甜]這年春，我於西藏邂逅了咖啡店的老闆娘

LIHKG @ Android

最多出埋Iris

同凱婷bb係純愛，唔玩呢啲淫亂野

等我仲諗係咪冇人睇到

iris
重甜

出埋Amy

3p

陳穎琳篇

或者，她永遠也不會忘記那一晚。

自己為他獻出初夜的那一晚。

要說有沒有後悔，當然是有的，但如果讓她再來一次，再來兩次，再來無數次，她都會做出相同的選擇——灌醉他，然後和他做愛。

誰讓他就是她的世界呢。

她的世界從母親死去後就只餘下她一個，直至她遇上前男友，她以為自己的世界或者不用再那麼孤單了。

然後她發現一切都不過是鏡花水月。都是假的，一切都是假的。是那個突然闖進自己的世界的他把她幻想出來的夢境全然粉碎，然後……重整。他，成了自己的世界之中的唯一。

可是，他有女朋友，不，他有妻子了。他的女朋友終於答應了他的第三十五次求婚。他第一個告訴的人竟然是自己。

他是和自己分享喜悅，是通知自己這個做「妹妹」的，是告訴自己——不要再發夢了，是時候再一次夢醒了。

她知道，也很清楚這不是夢，這是她唯一可以感受到的真實，即使他告訴自己這是夢，儘管全世界都告訴自己是不可能的，哪怕自己的理智也告訴自己不要再沉淪下去……她也依然堅持下去。

為了擺正他的倒影，她可以顛倒整個世界。(張愛玲)

望住面前拿住酒瓶已經變得語無倫次的男人，她默默又遞了枝酒過去。男人的胡言亂語總是圍繞住那個除了胸大得嚇人就一無是處的女人。好吧，這是單方面地認為對方是情敵的她的偏見，同樣作為是美女的她也不得不承認對方是個善解人意、溫柔賢慧、傻得可愛能喚醒男人保護欲的……完美女人。

最重要的，是她的胸真的大啊……

看住面前已經醉得睡在地上的男人，又低頭望住自己已經脫下襯衣露出性感黑色內衣的上身。被內衣夾得更顯高聳誘人的胸部，有多少男人夢寐以求都想摸幾下卻只能飽飽眼福，面前這個男人也不例外，他已經不知多少次偷看自己的胸部和黑絲長腿了。她知道他最喜歡20D 的黑絲，所以她每天都穿。

她也想讓對方知道如果他要求要摸自己的胸部，自己是絕對不會拒絕的。

可能他一早就知道了吧。只是他從來都沒有對自己有過那方面的要求。哼哼，男人啊，有色心，沒色膽。哪怕對自己開開黃色玩笑，自己都可以順勢之上啊。

或者他也有這個膽……第一次他摸自己胸的時候，不也是沒有一絲的膽怯嗎？而且他還不心足地連自己的下面也摸了呢。

她拿起男人的手，掀起短裙把手放到自己的下體。

這是她唯一的機會感受他的溫暖了。

DIU D 時間好亂
有BUG 提提我

加速

可能也是最後一次。

久違的感覺再次從下體感染全身，距離自己上次失身於這個男人已經過去了三個月，這三個月以來她在寂寞的夜裡都只能靠自己的手解決，今天乘著他又喝醉了的機會，快要按捺不住的欲望終於能夠發洩。

她吃力地將他拖到房間中，又使盡吃奶的氣力把他抬上床。唉，簡直比起上次在他身上忍著痛自己搖起來更累啊，她心中這樣想著。

身體的渴求只是附帶的，最重要的是，在這個時候他才會只屬於自己一個，真真正正的變成自己的唯一。夢境並不一定虛幻，還能夠掌握在手中。

她轉過身去，解下胸圍，脫下短裙，望住腿上的黑絲猶豫了片刻。他喜歡黑絲，要不要穿著和他做呢？

她自嘲一笑，還是把黑絲和內褲一同脫下。人都不清醒了，穿著什麼他也不會知道吧。

或者他永遠都不會知道她居然會這麼下賤，把他灌醉之後就……強姦他？這算是迷姦吧？如果他知道了自己的所作所為會不會#metoo 自己呢？她不知道，在那天身後的男人摸了自己之後也曾經有過相同的疑問。如果她知道了他的想法，她應該會毫不矜持地說……

哎呀，好害羞啊，我在想什麼呢。她摸住自己發燙的面低聲說：「不要面。」

然後，她轉身打算開始更加不要面的床上運動，卻看到那個本應醉得睡過去的男人正目光炯炯地望住自己赤裸的身軀，然後二人的眼睛就對上了。

他的眼神變得有點心虛，然後索性合上雙眼，說︰「你就當我還睡著吧。」

死一般的寂靜，然後就響起她的抽泣聲。他知道不能胡混過去，其實也沒想過能胡混過去，他下了床來到坐在地上的她面前蹲了下來，然後將她抱進懷裡，說︰「對不起。」

懷中的她頓時哭得更委屈了，簡直就像被人強暴完之後一樣。

他沒有再出言安慰，只是將赤裸的她抱緊，充當她的避風港，直至她哭得累了才止住哭聲。她語帶哭腔地說：「你什麼時候醒的﹖」

「我一直都是醒的。」他無奈地說。

「為什麼不裝下去﹖」她抬起頭來充滿恨意地說，隨即卻發現對眼前這人根本恨不起來，只能再次低頭，眼淚又不爭氣地流下了。

「對不起，這不應是由你主動的。」

她不敢相信聽到的，還在錯愕之中的她突然感覺自己被人抱起然後被放到床上。

沒等她反應過來，她的紅唇就被人吻住了。

摩牙

屌 除左褲

喺office褲都除撚埋, 而家點算

Jessica

著返

無得屌老母

磨牙

我條褲除咗成日啦

下半場呢

熱吻之後，是互相為了表達心意的愛撫。

他在她柔弱似無骨的腰枝上輕揉，在她豐滿滑膩的雙乳和豐臀上留下掌印，她也不甘示弱在他身上摸索，然後笨拙地握住他身下正硬挺住的事物。他悶哼一聲，原來她已經開始套弄起來。

「你弄痛我啦。」他哭笑不得地說。

「我經驗少……」她聲若蚊蚋地說。

他摸向她胸前，像搓麵粉一起推起來，說：「用這個力度，明白嗎。」

「不明白！兩個不同的地方怎能相提並論！」她惱羞地說。

他輕笑一聲，然後放開她柔軟的胸部握住她的小手，說：「手放鬆，不要抗拒我，我教你。」

「我不學！」她賭氣地鬆開了手，說：「反正都是最後一次了，學來有什麼用。」

他摸住她微紅的面頰，凝望她的雙眼，說：「對不起……」

她流下了眼淚，可能是委屈，可能是傷心，也可能是無奈。如果她和他能夠早一點相識，那麼今天他口中快要變為自己老婆的女人就可能是……自己了吧？

可惜一切的如果都沒有意義，她終究不是他口中的她，永遠都不會是。

她還沉溺於自己的悲痛之中，他已經分開了她的雙腿，然後將身下的硬挺之物頂在她的私處上。

她被私處的感覺拉回現實，說：「你還沒有戴套。」

「上一次你也沒有幫我戴吧？」他望住她說。她扭開面避過他溫柔的目光。

「你怎麼知道的……」

「那天醒來之後我偷偷找遍你家的垃圾桶都看不到。」他趁她不注意又偷偷捏了一下她的乳頭作為上次的教訓，她頓時啊的一聲叫了出來，然後擋住自己的胸口，卻把他的手按得更貼緊自己的胸部。

「你真的決定了這樣嗎？」他認真地望住她。

她沒有回答他，而是用雙腿放在他的腰後一壓，同時抬腰，他便進入了她的身體。

再一次身體相連的感覺令她合上了雙眼輕哼起來，她雙手在他背後胡亂摸著，只有現在和他做著最親密行為的時候，她才有真正擁有著他的感覺。

沒有等他動起來，她已經扭動自己的腰枝，令那事物在自己的私處中進進出出。肉體與肉體的磨擦，體液與體液的交換，最親密的交流，多少個夜裡的單思如今才成真，今晚，他就是我的。她心中這樣想著。

他還是沒有動，而是問了個問題：「如果這次也不中怎麼辦……」

她睜開雙眼，眼淚再一次流下，再默默合上眼睛。今晚之後他們就要分開了，如果這次也懷不上他的bb，如果不能再留在他身邊，如果自己的世界再次只餘下她一個……

那就只能這樣吧。反正自己都習慣了，反正……也只能這樣了吧？

「那就……多做幾次，做到懷……懷上為止吧？」他不好意思地說：「畢竟這是你的願望，我……我就勉為其難辛苦一下吧。」

她不敢置信地張開眼，知道他的意思之後，淚如泉湧地哭了起來，哭著哭著又拍著他的胸口，哭得就像個委屈的孩子一樣，手也沒有留力，他吃痛地想躲開，只是腿被一雙美腿夾住，身下的棒棒又正插在她的體內……

「別打啦別打啦，我們先幹正事……」他一把將她的雙手按在她頭上，然後腰便挺動起來。

哭聲漸漸變成了叫床聲。

剛才還毫不客氣地拍打著的她已經沉醉在性愛的快感之中，雙腿緊緊夾住心愛的男人，配合他的動作扭動自己的身體，用自己的熱情去回應他的心意。

這一夜，他足足在她體內……嗯，這次沒有七次那麼多。

他們擁抱住對方粗重地喘息著。

「再來一次吧……」她小聲地說：「多點……容易點……」

「快累死我啦，睡覺吧。」他沒好氣說，手臂穿過她的腋下環在她胸前。

她的手繞到身後來到他兩腿前的位置，摸住剛剛進入了自己體內的事物輕輕挑逗起來。

「再來嘛。」她紅著面道，但身後的男人沒有任何反應，就連下體也沒有反應。

她怒了，自己就這樣沒有魅力嗎？自己都這樣了，他還可以睡得如此深沉？想到剛才他在自己身上如此賣力，可是沒有半分懈怠的，心中便一軟。

但轉念一想，今晚的他難得地是屬於自己的，今晚之後又不知要等到什麼時候才有機會了……我不管啦，你累就累一點吧！她如是想著，翻身一坐，騎在他身上……

這屬於她和他的一夜，還在繼續。

屬於她和他的故事，還在延續下去……

她與他 完

雲清不如開個女主選舉區

我真係好想不斷正皮陳穎琳

我愛陳穎琳 太萌

前面咪有個差唔多既
不過本來佢D戲份唔止咁少

已經唔記得左講到邊個

終於出文

反正都完
不如你post埋原來嘅戲份出嚟

邊有時間打
原本個故係咁：
主角咪組左team人叫人妻定夫人唔知乜鳩，我都唔記得叫咩名
主角，陳穎琳 jessica接下job, 有幾個單元咁既故事仔
之後三個人一邊處理啲委託，一邊又培養下感情，玩下3p咁
但真係冇乜心機搞咁大壇野
拿拿林完左佢算

你講左3p就走唔甩
呢壇野我幫你唔到

要求3p情節

Amy同 Iris

見到個名都扯扯地

而家咁算唔算

快出

Amy Iris 篇

孫逸朗接到電話之後，便無奈地開車到酒吧。

他想不明白，為何Iris 會失戀，也想不明白，Iris 喝醉了會叫自己來接，更想不明白，會由Amy 打電話來叫自己接她們……

她們什麼時候已經變成會一起喝酒的關係了？

來到酒吧之後，Iris 已經醉得伏在酒桌上，嘴在碎碎念著什麼。Amy 也是滿面緋紅，比起Iris 也好不了多少，雙眼中不見清明已變得迷離。

旁邊的雄性動物都對這兩個美女虎視眈眈。孫逸朗嘆了一口氣來到二人面前，正想扶起Iris﹐她抬頭一看，看到這個曾經和自己有說不清道不明的關係的男人，便坐了起來，從手袋中拿出了一張紙巾，然後摔在孫逸朗的面上，輕喝道：「錢啊臭鴨！」

「哈哈哈哈哈……」周遭的空氣都仿佛凝固了，只餘下Iris 的笑聲迴盪著。

旁人都對孫逸朗投來鄙夷的眼神，原來是鴨啊。

孫逸朗伸出扶起Iris 的手僵在半空，Amy 也用帶著玩味的目光看住他，看到他窘迫的樣子，她煩悶的心情也變得舒暢起來。

孫逸朗深吸了一口氣，好男不與女鬥，嗯，這就和上次的事扯平了，真的扯平了啊，再亂來就別怪我不客氣。如是想著，他扶起了Iris﹐對Amy 說：「你跟我們一起上車吧，先送她回家再送你回去。」

「好吧。」Amy 站了起來，卻發現自己腳步輕浮，連忙扶住孫逸朗的肩膀。

旁人眼中的鄙視頓時變成了豔羨……一皇二后啊？

Iris 半邊身都依在孫逸朗身上，還在不安份地扭動著身驅，孫逸朗一邊要扶住她，一邊又要留意她短裙的下擺，要隨時出手拉住免得她走光，另一邊Amy 又捉住自己借力，他一步一步艱難地前行，旁人只羨慕他能和兩位美女作如此親密的身體接觸，又怎會知道他正吃力地保持住身體平行。

唉……Iris 你穿這麼短的摟屌裙別人就看得爽了，我還要怕你走光，Amy 你也沒醉得這麼利害，不用抓得我這麼緊吧？

不過這個姿勢雖然走得很辛苦，但她們的胸部真軟啊……

他發誓，他真的不是有心要抽她們水，是特殊情況逼不得已……

一邊吃著二人的波餅，一邊心中腹誹她們，好不容易終於來到自己的座駕前。

把她們安頓好在後座的位置，孫逸朗帶著一腔無奈朝Iris 的家出發。真後悔當時沒有將「錢啊臭雞」說出口，這次被Iris 捷足先登了……

終於來到Iris 家樓下，他回頭對Amy 說：「我把她送上去再下來送你，你在這裡坐一會吧。」

Amy 皺著眉望出窗外，仿佛心事重重的樣子。她搖了搖頭說：「一起上去吧，我怕你一個人扶不穩她。」

剛剛就是我一個人扶住你們兩個的啊？Amy 小姐你是不是搞錯了什麼？孫逸朗眉頭一蹙，但看到Amy 愁眉深鎖的樣子，又看在剛才請自己吃波餅的份上……就懶得和她鬥嘴了。

Iris 已經睡著了，孫逸朗只好將Iris 公主抱起來，好不容易終於來到Iris 家中。

把Iris 安置在床上之後，孫逸朗忍不住看住她下半身的位置，她的摟屌裙已經被牽扯上去，把一雙美腿完全曝露了出來，還有她的性感內褲……

孫逸朗吞了一口口水，非禮勿視啊，多看幾眼我就不看了。他艱難地移開目光，為Iris 蓋好被子就出房了，對坐著的Amy 說：「現在我送你回家吧，你沒有搬吧，還是上次我去的那個屋苑嗎？」

上次，自然是那晚他和她在床上激戰的那次。

「先坐一下吧，我走不動了。」Amy 懶洋洋地說，然後把雙腿也挪到梳化上，過程完全沒有避忌孫逸朗，今天Amy 一改以往的深色貼身長裙風格，竟然也穿了條摟屌裙，於是孫逸朗今晚又看到第二個女人的內褲了。

原來怕我扶不穩是藉口，她有事要上來才是原因吧。孫逸朗也坐了下來，說：「說吧有什麼事？先此聲明，我不會再插手你們的事了。」

Amy 輕笑一聲，說：「就是想和你聊聊而已。」

「我和許樂也分手了……」

「不，正確來說，其實我們也沒有真正復合過。」

雖然Amy 輕描淡寫的語氣仿佛就在說跟自己毫無關係的一件事一樣，但孫逸朗卻驚訝得合不攏嘴。

「不是吧……你們經歷了這麼多，好不容易才能再次一起，怎麼會……」孫逸朗說。

「對啊，經歷了這麼多，過了那麼久，我以為他還是當年的他，我還是當年的那個自己……」

「原來，一切都變了。」

「什麼都變了。」

「我也不再是當年那個為了愛情可以將一切抛諸腦後的懵懂少女……」

「你不化這個濃裝也可以裝裝少女的啊。」孫逸朗突然說。

Amy 不滿地瞪住他，雖然他打斷了自己的說話，但聽到他繞圈子讚自己年輕，嗯……這算是讚許吧？她心中的不滿就少了一些。

「好吧，你繼續說，不用管我。」孫逸朗知道自己不合時宜的說話破壞了Amy 鬱抑的心情，便識趣地閉上嘴。

Amy 很快就調整好自己的心情，繼續說：「時間啊……真的會潛移默化地改變很多事物。」

「Iris 的男朋友和她初相識的時候，是個為了她可以放棄一切的傻子，可惜他窮啊，Iris 看不上眼，就一直將他當作隨傳隨到的觀音兵。到Iris 不介意他窮的時候，卻察覺他已經變了，原來是為了錢，才隱瞞自己已經有個快要結婚的女朋友偷偷追求 Iris。」

「在不對的時候遇上對的人，在對的時候對的人已經變成不對的人了。」

「很可笑吧？」

「那天，許樂想抱我的時候，我的心中竟然湧現出一股厭惡感，我全身都在打冷顫，我的身體告訴我：絕對不要被眼前這個男人碰到。」

「明明經歷了這麼多，為的不就是令面前的男人不論是身或是心都回到自己身邊嗎？」

「如果是他變心了，或者我會好受一點的。」

「但變心了的是我，改變了的是我。」

「這麼多年，我究竟是為了什麼呢？」

「原來不是為了那個男人，只是為了自己當年的不甘。」

「原來，一切都是白廢的啊……」

Amy 已經是淚流滿面。

孫逸朗終於知道為何她們會在一起喝酒了，原來只是同病相憐的人在互舔傷口而已。

「人啊總是會變的啊。」孫逸朗想了想，出言安慰道：「Doris 你還記得吧？就是那個……嗯，我的前女友。」

「前一段時間我從舊同學的口中知道了她去做兼職女友了，而且好像還染了性病……好像就是我那個舊同學傳染給她的。」

「雖然我知道那個舊同學不安好心就是想在我面前揚武揚威，上了我的前女友，我一定會很難堪吧？」

「我也以為自己會很難堪的，會忍不住暴怒把他狠狠打一頓的。」

「但我當時就想起自己的老婆。」

「之後我派了喜帖給我舊同學，笑著跟他說那天早點來，舊同學之間好好聚一聚，沒空來不到也不要緊，禮到也可以的。」

「當時他的笑容啊……哈哈哈。」

「時間真的會改變很多事物，但時間也能夠撫平我們的傷痛。」

「雖然這就是正確的廢話，但作為過來人的我就只能這樣和你說了。」

「當你再遇到對的人，你就會發現原來以往的一切都不過是那麼一回事。」

「所以，傷心可以，痛苦可以，自怨自艾可以，但是啊，可以失望卻不能絕望。」

「所以，加油吧，總會遇上對的人的。」

「這次遇不上，就下次。」孫逸朗認真地望住Amy。

Amy 擦掉眼角的眼淚，停止了哭泣，然後下地光腳來到孫逸朗面前抓住他的衣領，低頭俯視著他，然後吻了下去。

孫逸朗睜大雙眼不敢置信。

雙唇一觸即分。

「對的人，我好像遇到了。」

「居然是你。」

「果然是你。」

「怎麼會是你。」Amy 嘆了一聲，然後再次吻了下去，然後不顧身下男人的反抗開始脫他的衣服。

後宮

加新呀

字都打錯埋
加速呀

下章就3p啦

咁幾時下章

唉 瞓喺張床到，唔知幾時有木蚤跳出黎
好恐怖

聽日
冇心情打

成床換鳩左佢啦 再唔係搵滅蟲

揾滅蟲公司啦，有d錢唔慳得

Amy念念不忘孫逸朗條巨龍

度度先，平既都要幾千蚊張床，隔離個衣櫃唔知又有冇

靚仔條j多數細(好似係)

孫逸朗懵了，他呆住了，直至驚覺騎在自己身上的女人在做什才意識到要開始反抗，他是有老婆的人了，和陳某某那是……那是逼不得已，要是再和第三個女人發生關係，他還是人嗎！

只是當他想推開Amy 的時候，手誤打誤撞地放到她高聳的胸部上，他就頓時使不出力了。

那一晚，她的胸部就在自己手中變幻出不同的形狀，現在再有機會重現那一晚的瘋狂……只要是個正常男人都懂得如何選擇，就算要假惺惺地作出所謂的理智決擇，作為雄性的本能已經驅使身體作出應該出現的反應。

但孫逸朗不單止是個正常的男人，還是剛結完婚不久晚晚和嬌妻開發新姿勢的愛妻男人，更是近來對某人勤奮播種的辛勤好男人，不過這些羞恥的事都不足為外人道也。

所以當Amy 摸向他褲襠的位置，沒有摸到自己意料之中的硬挺之物，她便皺起眉不滿地說：「你竟然不行啊？」

孫逸朗怒了，作為愛妻的好男人，他可以拒絕Amy 的色誘，但當Amy 質疑他沒有作為男人尊嚴的雄風時，他就決定了，他要讓Amy 回想起那晚被自己支配的恐懼，還有自己被脫光光慘遭蹂躪七次的屈辱！

孫逸朗推開了Amy 對她說：「我們到床上繼續吧。」

Amy 瞪住他說：「你傻了吧？Iris 就在床上。」

「她醉成那個樣子不會醒過來了，把她推開讓出位置給我們就可以了。」孫逸朗不讓Amy 有猶豫的機會，拉起她的手就到Iris 的寢室走去。

孫逸朗一把將Amy 抱起然後放到床上，然後就輪到他猶豫了。

剛剛一時火遮眼才做出這個荒唐的決定，但現在看到Amy 和Iris 都躺在床上，他就退縮了。雖然Iris 已經不省人事，但要他在有第三者的情況下做愛，他害羞啊……

Amy 抬起美腿，用腳板底踩在孫逸朗的下體上輕輕動起來，感受住腳底越來越脹的事物，她輕挑地說：「現在才像樣嘛。」

眼前這對白滑的玉足，還有美腿盡頭那片若隱若現的風光，孫逸朗不再壓抑心中那團正熊熊燃燒的欲火，幾下就脫光身上的衣物撲了上去。

可憐的Iris 被粗暴地推到床邊的位置，沉睡中的她皺起了眉。

Amy 的摟屌裙被一下子拉起到胸前的位置，她主動地脫下裙子和胸圍，然後雙手再次纏到孫逸朗身上。

二人抱在一起，雙手都在對方身上摸索，最終孫逸朗一手摸住Amy 的柔軟巨乳，一手在Amy 私處的位置隔著內褲揉了起來。Amy 也不甘示弱握住了棒狀物有規律地套弄起來。他們的舌頭也交纏在一起，樂此不疲地交換體液。

「我要進來了。」孫逸朗在Amy 耳邊說。

「准了。」Amy 故意擺出強勢的樣子，孫逸朗不禁又想起那次她張開雙腿霸氣地向自己挑釁的畫面，這個女人啊……永遠都是這麼要強，他突然重重地拍打了一下Amy 的翹臀。

「啪──」清脆的一聲。

「啊──」隱含羞意的一聲。

看到Amy 終於露出嬌羞的樣子，孫逸朗把Amy 的內褲扯開直接提槍進洞，一插到底。

時快時慢時深時淺的抽插讓Amy 欲仙欲死，發出醉人的叫床聲。時隔數個月，這對狗男女終於又再苟合在一起。

曾經，他們是算計與被算計，受害者與加害者的關係，過程之中角色互換過，最終卻又變回到單純的肉體關係。

或者，並不止是單純的肉體關係。

在她心中，他已經佔下了一個重要的位置，取代了她曾經以為是自己最重要的那個人。

在他心中，她曾是絕對的惡人，然後漸漸原諒了她，再也恨她不起來，最後反而對她有著一份歉意。

不過，無論他們在對方心中是一個怎樣的角色，他們過去現在和將來或許會有怎樣的瓜葛，這一切對現在的他們來說都不重要了，他們沉醉在此刻單純的肉體關係之中，通過性器官毫無阻隔的接觸來體味對方的所有，發泄著最原始的男女情慾。

每一下的碰撞，都是他們的情感對話。

終於，迎來了情感的爆發。

孫逸朗頂至最深處，Amy 也下意識地死死夾緊雙腿，恨不得將身上這個男人完全融入到自己的體內。

二人同時發出最原始最享受的呻吟聲。

宣洩之後，孫逸朗滿足地躺在Amy 身上，然後他看到一雙眼睛正幽幽地望住自己。正確來說，應該是望住他和Amy。

Iris 醒過來了。

Iris 醒過來了？

Iris 醒過來了！！！

孫逸朗驚得彈了起身，一面震驚地望住Iris，Amy 察覺到孫逸朗的異樣也循著他的目光望向旁邊。

然後他們三人六隻眼睛在互相對望，即使強勢如Amy 也是緋紅滿面，三人之間彌漫著一股尷尬的氣氛。孫逸朗口吃地問：「你……你……你什麼時候……醒來的？」

Iris 沒有用說話回答孫逸朗，她回答他的是兩片帶著酒氣卻不難聞的紅唇。

Iris 拿起孫逸朗的手放到自己兩腿之間早已濕成一片的位置。

孫逸朗的腦海一片空白，還在插住Amy 私處沒有拔出來的他已經搞不清眼前正發生著什麼了。

Iris 放開了孫逸朗的嘴，戲謔地說：「繼續啊，剛剛你們不是做愛做得很起勁嗎，怎麼都停下來了！」

孫逸朗下意識就說：「我剛射了……」

Iris 嘟起了嘴，低身到孫逸朗和Amy 的下體前，一把將孫逸朗的棒棒拔出來，然後……然後一口含了上去。

棒棒上混著白白的透明的體液，可是Iris 卻毫不在意，反而舔得津津有味……

「她……她在發酒瘋吧？」孫逸朗無奈地望住Amy，哭笑不得地說。

「我們──啊──」Amy 還沒把說話說出口就被下體的異樣感覺刺激得叫了出聲……原來是Iris 用手指插進了她的小穴之中。Iris 一邊含住孫逸朗的棒棒，一邊指插Amy，又咧著一個傻氣的笑容。

這……這就是3p？！孫逸朗震驚了。

然後他又硬了。

一王兩后活生生地在自己面前上演，而且自己還是主角。過往就只存在於自己的性幻想之中，此刻卻能夠親身體驗，這種快感已經令孫逸朗剩餘無幾的理智消失殆盡，化身慾望野獸的他重新躺到Amy 身上，用舌頭侵犯她的粉頸，一隻手摸上她的胸部，另一雙手卻挪到Iris 的白嫩臀部，然後朝著股間那片泥濘之地進發。

現在的戰況是這樣的，Amy 上下兩路分別被孫逸朗和Iris 進攻，胸前更是失守；孫逸朗一邊向Amy 的粉頸和美乳發起進攻，一邊要承受Iris 那靈巧口技的進逼；Iris 一邊含住孫逸朗的棒棒，一邊對Amy 作出來回有度的探索，照這樣發展下去，Iris 或成最大贏家！

誰知道Iris 還在滿心歡喜的時候，私處就被人用兩指填滿，然後更被人胸襲了。胸襲者不是孫逸朗，畢竟他沒有第三隻手，現場就只有三個人，那麼出手的人自然就是Amy 了。

總之戰況呢……怎一個亂字了得。

然後戰局又迎來明朗化，Amy 翻身作主騎在孫逸朗身上搖擺著纖腰，這次輪到她一雪前恥指插Iris，Iris 又和孫逸朗抱在一起熱吻著，孫逸朗摸住Iris 兩個正好能一手掌握的吸手波大力地揉揑起來，Iris 也享受地在他上半身愛撫。

此起彼伏的叫床聲和喘息聲充滿了寢室，三人攻防的角色互換了不知多少次，又是幾番激戰，最後孫逸朗左擁右抱地抱住兩個美女，三人都陷入了沉睡。

在他們醒來之後，可能就會記不起這一晚的瘋狂了。

可是，一片狼藉的床單被鋪還有他們身體上或是體內的體液都會證明這一晚的存在。

至於他們醒來之後又會是怎樣的一片光景，他們又怎樣面對對方……

誰知道呢。

……
……

「你們怎麼會在我的床上？」

「昨晚你自己做了什麼你心裡沒數嗎？」

「哎……」

「都是成年人了……」

「要不……就當沒有發生過吧？」

「……」

「好吧……」

「但已經發生過了。」

「對啊……」

「都發生過了，那再來一次再當沒有發生吧？」

「啊？」

「這樣不太好吧！不能一錯再錯啊！」

「如果你放開還在摸我胸的手，你的說服力會大一點。」

「手誤！手誤！」

「那你還摸？」

(完)

個故真係真正咁完啦

好撚正

可憐的Iris 被粗暴地推到床邊的位置，沉睡中的她皺起了眉。

唔好完

阻人扑野

要完了
紙言嗰到都選左已完結

好正啊馬清，甜都係其次，你啲文筆先係重點！甜得黎又幽默

阻人扑野嘅下場就係扑埋一份

期待新故！

真係唔想咁快完

5月22 號 post洋子小姐 到而家原來已經打左26 萬字

之後佢地仲會出現

今晚ko埋秘書小姐就去新故

咁佢冇春袋俾人燒

你呢個回覆睇到我硬左

新故係西藏定fyy

完故 少咗個故追啦

西藏
西藏個故爭取5萬字內完左佢
之後fyy短故 再到仆街仔屌人老母

期待

好想睇Amy番外

呢篇咪係

你有 n 個故，之後會出現係邊個故?

其實全部同一個世界觀，最後全部主角一齊打大佬